原來Hotel icon根本睇唔起我地香港人去消費

唉！唔知我係咪個樣友善，今日又比啲衰人蝦我。
話說今日我book左食夜晚自助餐，當時我車住我父母去到酒店正門放低兩老。
係呢個時候我想酒店泊車職員幫我泊返架車，點知我落車諗住興奮地放低車匙就上去食自助餐，呢個時候個hotel icon泊車職員就走埋黎同我講話我呢部係咪貨van黎？
我就話係啊，做咩事？（心諗有分別咩）佢就同我講叫我以後唔好再楂架貨van黎我地酒店，我地酒店唔泊貨van既
呢一刻我已經o曬咀，我心諗我做錯左咩？我都係黎消費食自助餐炸播唔通我唔係楂泊係門口果部法拉利就要比你咁樣睇少？定係我唔係你地最鐘意既大陸人就好失望？

之後我行左幾步聽到個職員同佢同事講叫個同事將我部車泊埋一邊收埋佢唔好比人見到，我即刻嬲到爆炸，究竟呢一間酒店嘅職員服務態度發生左乜嘢事？點解可以咁白鴿眼狗眼看人低？我自問楂果部係歐洲van，個樣又唔差，我得罪左你間酒店啊？
之後我入去酒店櫃檯投訴，講返呢一件事情，點知櫃檯女職員嚇到o咗嘴。因為佢都諗唔到個泊車職員會咁樣同我講野
我成餐飯都唔係好食得落野，我無諗過開開心心黎hotel icon酒店同爸爸慶祝生日，會受到個職員既無禮對待
事後個酒店經理只係送返個蛋糕就想了事，我就同經理講你呢刻送個蛋糕比我係一啲幫助都無，我係想個泊車職員同返我親口道歉，而個經理就急急腳叫個泊車職員提早收工就諗住結束左今日件事
事後個經理 Kelvin ma馬建業 仲好誇張咁作左個大話，話果個泊車職員個老婆啱啱係醫院生左個bb要訓氧氣箱，之後佢又自打嘴巴話呢個係借口黎， 究竟呢一間酒店嘅公關發生咗啲乜嘢事
最後我想同各位有楂車既巴絲講，呢間hotel icon泊車職員非常之白鴿眼狗眼看人低，如果唔係楂林寶，法拉利，波子等等名車，請唔好去泊係佢地酒店，否則會比佢地職員睇唔起

推

1

2

3

4

泊車仔狗都不如

5

push

堅定流啊

自問我覺得每一個行業都唔係一個問題，但係佢咁樣嘅態度就係唔得

泊車仔都咁惡

酒店名？

堅啊，我依家啊媽嬲到訓唔著

係囉，我心諗咩料

渣架 係車尾攞支士巴拿打拖啦 仲開post博同情？

都唔撚明班人做乜撚嘢
酒店成班都藍 專ser大陸人
除咗逸東之外 做乜仲要送錢畀人洗
又唔開心又一肚氣
on99

Hotel icon

泊車仔有咩資格咁撚串

冇俾tips所以泊車仔嬲？

串過馬撚 樓主慘豬

會唔會佢地冇2號牌 同埋 架車太高入唔到parking

自助餐啲職員好好禮貌，係個泊車仔好衰格，狗眼看人低

攞疊金牛大大力掟鳩佢
問佢一個月搵幾撚多呀廢柴

香港人根本睇唔撚起香港人 呢家疫症+抗爭大陸人咪柒黎
等班撚樣食下殼種就岩

我啱啱泊車炸播

Benz V系？好多人直情當平版alphard用

狗眼看人低

勁唔開心

佢地放門口，唔洗入parking

真心睇佢失業揸兜拉大陸人啲屎

講真酒店好多狗眼看人低
我建議除左逸東
其他都唔好幫襯
等佢地年尾食屎好過
呢啲服務業資金流一斷
好快就賣盤轉讓講拜拜

我楂traveller

成件事膠到咁

啱啊

貨van貴過唔少車喎

呢一招好正

藍店 預左

貴過啲入門日本車

呢間餐廳我就冇幫襯過啦
其實酒店好多hostee team質素好參差
因為佢哋啲員工唔穩定 好多都係part-time 每日都可以唔同人 ，包括個泊車仔 、自助餐廳職員
你投訴完佢哋會hea鳩你
因為呢啲人只係炒散大部分唔係長做
呢間酒店我就冇幫襯過啦
香港酒店啲服務其實好多都唔符合水準
特別對住啲香港人就態度好撚差
對住大陸人就奶到雪雪聲
所以我對香港啲酒店完全冇興趣
重要日子更加唔使去呢啲地方食飯

呢間野不嬲垃圾
利申做過

你有架車佢連車都無架

你唔好唔開心

佢成世幫人泊車，死淨把口

點解唔屌鳩佢 你泊車仔黎架渣屌你老母
之後走

我信係真阿，泊車仔無得揸靚車嬲豬呀

我真係唔明白點解佢哋要奶到啲大陸人雪雪聲，真係on9

講真
條泊車仔買唔買得起你架車都成問題啦
垃圾渣住雞毛當令箭

以後唔好再楂架貨van黎我地酒店，我地酒店唔泊貨van既

Title 有d誤導。但支持你既。

經理肯道歉 都起碼知衰。係可能個別員工問題

泊車仔以為自己邊個

我選擇用另外一個方法報仇，就係去經理投訴

係我衰，我今日冇揸到部法拉利嚟俾佢🤭

呢個真，酒店根本就唔想做香港人生意，焗做架喳而家，新聞都報埋係被迫咯，係你哋仲要走入去比錢佢哋洗，諗住人地會當你上等人。
一家人入去食個兩個鐵千幾二千，你拎去食黃店食到你嘔啦。

親戚做西餐大廚之類，好記得佢話啲自助餐佢哋叫垃圾枱，佢根本唔會去做呢啲，記住佢一世。

貨VAN佬都係人

我可以老實咁答你
因為啲大陸佬好大方 大方過香港人
出手闊綽貼士都比得多
唔止講緊泊車 可能食個high tea 佢都可以俾好多tips
而且好多都係常客 唔係幫襯一次就完嗰隻

呢個情況唔單止係香港啲酒店出現
套用返係名店來講都係一樣

佢一定買唔起😂

咪係，人地打唔到卡扮有錢仔呀

呢間嘢好出名㗎？ rating 都幾高， 估唔到又係狗眼看人

Btw,樓主你EQ幾好，如果我聽到佢咁講我真係屌柒佢，我會叫埋Reception經理過黎，係個泊車仔面前，拍住片問清楚個經理佢地公司有啲咩條款規定唔比自己架車入黎

呢間點會唔出名
佢個自助餐可以早半年book都book唔到

係我衰，爸爸話今年佢大壽話要去酒店食自助餐（佢平時係一個唔食自助餐嘅人，但因為今次大壽所以佢想食自助餐慶祝），加上我唔知道究竟邊一間黃店會係我爸爸鍾意食，所以我揀咗呢一間俾佢，完全中伏

係囉，我最憎比人睇唔起

香港酒店業不嬲都睇唔起香港人架啦 只不過係個on9做到咁明顯 有腦少少都可以將件事搞得好好多

因為啲大陸佬洗嘅錢好多都係黑錢黎，所以佢哋洗幾多錢俾貼士根本冇乜所謂

咁撚串 我鍾意揸架紙紮車黎你都要泊架啦

唔怪得由下至泊車佬， 上至經理都當客係狗
香港人仲去真係犯賤

Manager遇到呢啲情況都做唔到嘢
只會同你道歉講唔好意思明白情況啦
最多下次俾返個discount你 或者送兩杯香檳俾你咁大把
Hostee team 好多都係part-time炒散呢啲質素佢哋控制唔到 你今日投訴完佢哋都冇辦法 最多請過第二條友 罰唔到佢哋啲咩
我覺得樓主可以針對返個泊車仔
拍片影低 再喺Facebook傳開 叫香港人千祈唔好幫襯 咁佢哋先會重視今次既問題

我全程一句粗口都冇講過，我想冷靜咁樣處理呢一件事，另一方面又唔想我爸爸生日飯過得唔開心

cls push

由唔知幾時開始 我會咁諗
怪就怪你架車係貨van 唔係啲咩靚車
所以你比人白鴿眼完 你可以做啲咩？
走上嚟連登？ 啲人幫唔到你換架靚車 再大巴大巴屌死個泊車仔架wo

同個泊車仔講道理 尊重友善包容？
Sor對方只係個讀書唔成又擺明冇修養嘅人
而佢嘅上司 乃至老細都係同一陣線：
咪撚比啲唔起眼嘅車泊喺我地酒店門口
啲客見到唔好睇
情況就好似客用lift比人用咗嚟送貨

所以有時啲嘢真係唔關睇唔睇得起事
而係你憑咩
你身家過千萬 今日你走出嚟比人笑你揸貨車
你可以選擇 大大聲串返對家
又或者唔同佢一般見識

講返轉頭 揸靚車啲客咪又係睇佢地唔起 比佢地泊車都驚佢地刮花啦
假設對家係個唔識尊重自己嘅人 而你又未去到令人屈服嘅境界 咁其實好多嘢都冇得講

屌你咁小氣 小小事都嬲成晚 最後蝕底既係自己

認真，你既情況真係好少見，so far 我泊過咁多間酒店都未遇過，最多都係黑口黑面同埋睇住佢渣我部車劈落basement (全部都發生係距離hotel icon 最近個間)
講真，泊車伙計既態度正常都唔會差，對住你開開心心咁，個客俾20蚊tips 都樂意d 啦

班打工嘅侍應又點會理佢黑唔黑
佢哋只係care邊個肯俾多啲貼士姐

土豪亂咁fing錢同大方係兩樣野黎

係咪打poly個陣唔畀學生入去個間？

咪係囉

最緊要係收貼士個班覺得佢大方

搏炒？

同埋講多樣，酒店泊車伙計turnover 好低同埋一定係長工黎，如果炒散做泊車，你知道佢可以話走就走，你係酒店都唔放心啦

以後咪去呢D垃圾酒店

逸東你都唔識，分明冇做功課，抵打。

個泊車仔冇2號牌？

以我認知
停車場好似係basement

痴級遲啲會唔會stepwagon noah都比人白鴿眼
有車有樓食buffet原來都比泊車仔當廢柴

應該即場大大聲屌佢老母
仲報襯 唔報襯都可以搞大

up

揸咩車關個泊車仔咩事？

所以今年我好撚心涼
d 垃圾行業, 酒店零售保險地產全部仆哂街喊咁口

Eq好高

唔單止係個泊車仔 連個經理都好有問題喎
唔明點解佢要作個藉口出嚟 好撚柒
細嘅做錯嘢咪認咗佢跟住道歉
做得經理呢個位嘅人處理手法係咁嘅咩

其實酒店零售冇喊曬口
一樣好多香港人幫襯
加上呢排酒店大特價 個個都爭住去staycation打卡Check-in都要排隊、去名店買嘢都要排隊
海港城平日都多人到痴線

唔係幫酒店
不過我知有D酒店泊車場既保險係淨for私家車
所以貨VAN係有問題

我之前都遇過咁既情況
自此之後我要泊車位都會係BOOK位時講明係貨VAN
廢事到時嘈

利申: T6撚

俾你揀多次返去啱啱個畫面
你會唔會大大聲屌柒佢 串佢搵幾多

小撚氣到就係你呢啲閪客係唔撚係都上網公審人 就算人哋真係搵藉口 你都醒少少啦 唔通同你講你架車襯唔撚起間酒店咩

你今晚係度嘈個陣我都係附近真係仲客都都頂你唔信啦 人哋職員同你好聲好氣咁講你仲喺度大條道理 代客泊車不如泊個旅遊巴呀

就算喺機場呀，貨Van都只可以喺指定嘅輕型貨車上落區到停泊㗎咋 第三者保險都唔包啦大佬 你條友真係唔識架喎

唔識Icon 都咪話鐘意食自助餐

分唔到真定假

事實係真係好出名
但個staff真係好撚仆街 唔推唔得

咁做就乞人憎得滯，就算原本你啱，都比其他人會扣咗分

多人唔代表有錢賺
尤其d名店

巴打好慘 依家d酒店真係好撚曳
我去murray都有唔愉快經歷
淨係上trip advisor寫死佢

拍片係最撚cheap既行為 no offense
衰過個泊車仔

泊車仔可能自己都冇車啦就去睇低人 on99

海港城最近推promotion
反而多咗人買嘢 買個袋都要等佢埋單等半個鐘
啲sales一日都唔知幾多張單啦

佢只係一個泊車仔 到底佢哪來的自信去睇唔起人

踩單車去會否畀佢哋打？

可唔可以講吓有咩經歷

酒店泊車仔仲要就黎失業都睇唔起人

你生活壓力大到合理化所有對自己不公事情，要逆來順受去委屈自己？樓主為自己上嚟出個post都算出下啖氣呀，點會無得講？

有時連自己都吞聲下氣，真係抵俾人恰

酒店班人
係咪弱撚智？

自己打份工 會見到下有錢人就以為自己都係有錢人？

照下鏡啦酒店狗

好多酒店都唔代泊van 就係因為唔係個個泊車仔都有van仔牌
咁將你架車泊埋d咪唔想頂住其他車可以渣少幾次

如果真係無貨van牌又幫你泊其實都益左你 只係如果真係咁既話點解佢唔直接解釋比你聽

將酒店呢兩個字轉做名店都好啱用

唔明班酒店撚有乜資格睇唔起人
揀客serve係乜野事
要比既話佢地本身都好低賤
講學歷求撚其係地盤執個engine都讀得多書過佢
講搵錢就更加笑死人

你都on9
做錯個個最撚cheap
邊個錯邊個cheap

睇唔起香港人嘅3種職位:
酒店
護衛
市場營銷

得一號牌都學人做泊車仔？

男人老狗揸個廢牌學人做泊車仔？

加埋名店sales呀

係，隻滕狗仲要畀人見到喺入面食大餐

有咁多牌就唔駛做泊車仔啦
車貨仲好搵

你都識講廢牌

推到佢冇生意拍烏蠅

Help push

D&G 當年個兩件黑鬼保安唔比香港人影相
嬲撚到香港人塞爆D&G屌鳩佢地

咁又真係好on9，唔係偷唔係搶，渣乜車都好，都係你個客，又無對你唔禮貌，做乜9睇唔起人？

香港酒店check in 不嬲黑面

個title咁撚誤導

呢間垃圾 之前有狗係度擺酒

唔係睇唔起香港人
係睇唔起你窮

鳩少陣啦你 你係咪泊車仔本人？

黑警呢

洗理佢咩 泊車仔一件 最冇用 炒又第一個 同佢計較浪費時間

LM

職員名都有

撚想丫佢，俾呢啲佢好啦

Icon 不嬲狗都唔屌

有啲場真係只供私家車泊，同地契有關

Hotel Icon就唔知了

hotel icon咁撚藍你都仲去

真啦 其實好多酒店都唔俾貨van泊酒店出面
但依個問題應該係酒店自己解決 而唔係就咁同個客講唔泊得

樓主比個經理同泊車仔恰勁慘
不過呢d野雞4星酒店不嬲無service加難食
D泊車仔得個私家車自動車牌
經理當你派膠是但比個蛋糕仔你
下次book間5星應該正常好多

生咗BB同狗眼看人低有咩關係個經理都鳩鳩地

條泊車仔係咪炒散

咁撚臭串邊位呀

盲人協會會長？

事實係有好多 酒店 都唔俾泊 Van , 正確啲來講係有啲商場或者酒店, Van 只可以喺卸貨貨Van車區泊.

樓豬下次去逸東啦 除咗呢間之外
邊度都唔想去

報蘋果啦
再係佢Facebook 係咁講返呢件事
咁睇唔起香港人以後只係做大陸人生意好啦
咪撚搞咩staycation
Btw樓主記唔記得泊車仔叫咩名
推薦佢去大灣區服務支那人

Exact7ly.

巴打好波 解釋得好好

有學識有禮貌泊車仔啦

咁撚叻就唔洗幫人泊車啦 你唔一野屌佢老母真係已經好有品

佢一定係啦
得個自動波牌又做泊車
你比部棍van佢佢咪發哂皮四爆粗罵你

事實係你得自動波牌
比部棍van你唔識泊

既然酒店咁唔想做香港人生意就咪鬼搞埋啲咩STAYCATION 啦

真心要幫你推

巴打好波
果然渣林寶唔同d
其實hotel icon官網應該要寫明
林寶以下
不得內進
支持hotel icon罵爆個客

Hotel Icon 係tripadvisor 香港酒店入面排第4

你諗太多其實香港啲酒店無論幾多星都冇質素保證
就算佢下次去麗斯卡爾頓文華東方都好
都會有啲唔開心嘅經歷

收皮啦打手，我講道理就話我西客，你仲吹到係附近，柒少陣啦你，我同經理講果時旁邊根本無客，除非一係打手，一係你就係hotel icon職員🤫🤫🤫🤫

正垃圾泊車仔叫咩名?

唔使認真可能佢呢啲人就係鍾意俾錢做狗鍾意俾人屈辱 冇樽鹽

幫襯得落先得架、佢d房差到咁點住
逸東軒就另計 性價比高

真係有人會信
四星就係四星
五星就係五星
唔同層次

Hotel icon好多poly的學生實習
樓豬俾啲資料我同professor投訴
等佢地冇得過WIE

護衛

咁你應該係未渣車去過呢幾間

唔記得左，但我啱啱落停車場拎返條車cam片上黎，錄低左句狗眼看人低既說話，等我較返大個對話聲再放上黎， 始終車內嘅車cam片，有少少細聲，比少少時間我

俾佢更加高級嘅有半島酒店麗斯卡爾頓瑰麗酒店文華東方香格里拉（香港） JW萬豪
有排都未到佢

其實都係合理化自己懶姐

做左咁多年人
食左咁多年野
對左老豆咁多年

又上網咁方便
都搵唔到有咩藉口好講

唔係講泊車服務
講餐廳服務姐

呢d人慣左比錢比人罵
比個泊車仔同經理玩返轉頭
都係會貪個蛋糕食到隻狗既咁開心

係啊 Hotel Icon 係繼半島 文華 四季之後果間黎

好慘

樓主 我信你
我之前都試過一次
但個時無為意

話說同朋友一齊去食自助餐
我揸錢7
朋友揸歐洲車

放低車匙之後入左去食
食完拎車

我見朋友架車泊左係出面
我架車唔知泊左去邊唔緊要
但佢揸返黎之後我架車d塵成尺咁厚 用水勃勃一勃
成塊車窗黑色
我即刻小佢問佢泊左去邊 可以整到成架車污糟曬
之後搞到我要去洗車

勁嬲真係

貪你老母啊，你試下比人咁對待呀

咁你應該連食都未去過食

等聽錄音片段 一定幫你推上蘋果
最好要個泊車仔連份工都冇埋
年尾食屎 年初一食二手飯

哦 你真係弱智 唔通你就係hostee team啲人？

可能佢係泊車嗰位

放上YouTube facebook hotel icon
比大家睇睇

最好笑呢度有好多打手 話我唔啱 有一個仲吹到話喺現場見到件事

埋大㗎 唔使益班紅底校董 buffet去逸東

同意
逸東服務質素好好，但房嘅質素真係一般，唔啱staycation，不過如果連逸東軒晚餐就ok

咪係
到底有幾膠先會信呢個網

我都覺得係

我係樓主就係經理面前扔撚左個蛋糕
你唔係柒到拎走/食左去啊？

唔洗嬲
啲人唔知頭唔知路以為自己見撚到覺得自己好清楚知道咁 真係懶醒

樓主爸爸大壽想食豪啲啫 平時啲黃店都係平價野多
老實講 你即刻叫我講一間貴價黃店我都唔係即時講得出
樓主下次考慮下逸東軒啦

Send email去佢高層到啦 等咩

抵佢做死一世泊車仔
樓豬唔好嬲

推撚到佢仆街啦

如果係真都幾過份
不過樓主都唔好因為呢件事嬲咁耐
個po推得咁快 好多人都會見到架喇

個次我係嬲 但無放係心到
諗住唔知佢係唔係泊正係地盤定d咩位
但搵到我要自己洗次車真係嬲 有無搞錯

但聽完樓主講完
好明顯佢地泊車係好有優劣之分

笑撚死我咁都叫打手 如果我係職員 晨早開咗你名同車牌啦死蠢 大佬你由門口行到入木圓凳附近大大聲 使唔使企喺你隔離食住爆谷睇你呀

一係打手一係職員
邏輯零分

Service己經無
送比樓主個蛋糕又垃圾
呢間野連甜品都搞唔掂真係無賣點

咁buffet餐廳啲員工點？會唔會都係態度唔好？

如心都有1、2間上左前十、所以睇下就算啦
我住過覺得普通/中上既5星水平，個海景又側要睇埋d 19天台
服務就不過不失，唔明佢點去到咁高排名

Ywca旗下嗰啲其實都可以 同ymca取態相反的

講緊扮係附近偷聽你既客

典型既貼錢買難受
都唔撚明依家做酒店係咁呻做本地客難頂
又差別待遇人咩心態
冇遊客冇香港人黎幫襯就收皮 工都冇啦

泊車仔同個經理處理手法都好有問題
依家唔係要蛋糕係啖氣吞唔落
經理冷處理
咁我一定會直接再寫信去酒店集團投訴
唔係話要搞到泊車仔冇左份工先安樂
但至少都要有合理交代 當事人既代歉

樓主 白色巴打幫你串緊上面嗰個人

香港酒店新四寶
Hotel icon排四季前面

好真 宜家無人買都會串客

點撚樣排第四呀柒頭？求鳩其數晒十隻手指都唔到佢啦

咁賤個職員

幾難得睇完咁大段嘢都唔知噏乜鳩

佢地唔係分咁簡單
拎架車搞到咁
可能玩野
未見過佢泊林寶泊到咁

所以見到上面個個話叫人去幫襯真係笑左、都唔知有無住過
比我真係爆房住都頂唔順、間房細過百佳
同埋鬼唔知酒店全藍咩、但有其他選擇先得架
就係因為封關無野做唯有去staycation玩下relax下

推 等樓主放片評評理
利申 貨van佬

如心同佢都上到頭十
四星當五星？

留名睇樓主R到咩返黎

直接send俾ceo最有用

前15有3間如心
如心銅鑼灣，薈賢居同埋荃灣如心
你話唔係比錢刷都無人信啦

依家諗返好明顯係有心

其實有無人知其他車會泊去邊
正常應該有個室內停車場？

一定有分啦，上次渣架錢7去佢泊到無雷公禁遠，凍到番入去坐低等佢

賭你唔夠膽開個客名
以經得個自動波牌
仲要做錯野仲想開個客名同車牌
係咪想比人炒

咁都可以嬲到瞓唔著...

又係過分咗啲 咁對客都有 餐廳後尾送嘅蛋糕係咪好細件好yap嗰啲嚟 如果係嘅話我真係會再嬲 啲唔係話貪咩但會覺得你hea 9我囉

好似好多人都賴過野

有次平日就泊門口叫我行去攞車但，佢扭到鎖左我堂肽

除非佢所有劃位都少於7米乘3.5米，否則我諗酒店都可以斟情處理嘅 (i.e. 斟情用落貨泊位畀樓主泊幾個鐘)，當然，呢個情況一定要塞樓主架車落basement，地面冇可能劃呢個size嘅位，畀人見到有架van泊落5x2.5度係死硬

另外，就算係屌樓主，都唔應該係泊車仔嚟屌，起碼搵個經理級嘅嚟解釋返個情況

但一個炒散嘅泊車仔，識唔識因為地契問題而屌個客，我覺得機會真係不大

睇樓主咁講
姐似一埋去都已經咁串
可能d酒店慣左閪鳩d貨van司機

D酒店仲要成日post d客既相
話玩完唔清潔間房
以前唔係staycation之前
我未見過半島同hotel icon會擺d客出黎
之後罵人西客
係依家多香港人去住先會咁

為咗甩身 詛咒同事/自己下一代好毒

咁浪費？
拎錢罰賤人？
拎去黃店好過啦
其實香港要咁多酒店做乜春
自己人都唔夠住

幫推 推上報 連登班小編記者做野啦

sor我1999，太嬲睇錯野,so sorry

呢間上年發生嘅時已知藍到仆街

認真buffet從來只會食港香，洲際，半島同港麗
我覺得港麗同洲際係最好食
不過洲際翻新緊，無得食住

其實好多酒店真係唔泊得van 係法例問題
個職員態度可能有問題 但睇完你內文由頭到尾無人講過睇唔起你喎lol
又唔係因為你揸非名牌車所以唔泊
你屌還屌唔好咁誤導先啦 唔知你做咩起哂鋼

樓主買部波子返去屌7佢啦

根本呢個係間酒店既潛規矩
話唔定係經理/大粒野吩附下面啲人咁做

我會揀啲冇被定為藍嘅囉
總之藍就幾平幾好都唔會諗

逸東就可以食buffet或逸東軒，住就唔會點期待

我明啊，有時唔係嬲，係谷撚住道氣，條撚屌又無出黎道歉又遊花園咁，俾你都炆

要問個泊車職員巴打
不過果個位咁近紅隧應該會有位係勁大塵

推到hotel icon道歉

有邊間唔係藍、全部owner都係地產商
我就盡量無咁藍、例如垃圾信和就一定唔去

洲際都好食 不如直接食屎

polyu附屬酒店都唔識？

當年同老婆日本返黎住jx，著住成身u記去check in，隻手戴住彩虹圈（值成百個）放後邊，我未行埋前枱，已經聽到條友話：u記人黎啦行到埋去，條友一句：有咩幫到你！語氣差到仆街，先生都冇句講多兩句態度仲差，我一放隻手上枱，見到我隻錶態度180度改變，先生前先生後，仲送我上電梯我老婆第一反應：洗唔洗咁狗啊，狗眼看人低講真你班酒店狗，同黑警犬一樣，係你自己造成人地唔尊重你地，就算有冇錢，入到黎酒店都係客，洗唔洗咁閪，自問去過世界咁多酒店，支那都冇香港咁閪

不如大家一齊上去TripAdvisor 表揚啦
佢地成個management 好重視online platform 嘅英文comment

Hotel icon甜品
唔知係因為做本地客定咩
質素差左好多
可能街邊一間蛋糕店都好食過佢

到底個泊車職員識唔識渣

睇到新聞香港酒店業會長講唔歡迎香港人我一d都唔意外，班撚樣根本當香港人係狗

佢班仆街成日free野送野俾外國客來推高online platform 嘅分

一開始睇睇下以為係假膠

呢d真係唔怕煲大去
Hong Kong First
Make Hong Kong Great Again

其實打份工，有咩車嚟都係咁泊㗎啦
唔明點解要睇唔起人

4星酒店大罵個客已經唔岩啦
泊車問題梗係泊車職員解決
唔係請佢返黎生bb?

出現了

上連登講佢地唔驚嫁，tripadvisor Google Map 小紅書大眾點評幫到你

依家咩年代？
成餐飯千鬆蚊洗唔洗著埋老世，女就戴埋嫁妝呀？
大把人有錢人著得勁hea，但食萬幾蚊餐飯，開枝酒都幾千蚊

仲有做得服務業，麻煩禮貌少少，如果個條友係預著個有錢閪客既人，佢工都可以唔洗返

人哋會唔會得1號牌

等執la
咁對香港人

樓主又唔係啲俾錢覺得自己做大爺個種人
佢都係講道理姐
無論人去邊食飯食咩都好都應該要受職員尊重
我又睇唔出啲職員有歉意
上面有個自稱自己係員工串柒柒添
酒店送個蛋糕仔又當自己做咗好多 平息到件事
講真人哋生日諗住成家人開開心心去食飯
未食都已經一肚氣
四星級？
呢啲質素三星級都唔值

啱啊 其實有冇諗過人哋唔係講大話？
點解你可以咁肯定話人哋作個大話出嚟🤭
泊車個位有冇做錯真係唔知
去開酒店都知唔係間間都比泊貨van
講真人哋真心同你SA冧都唔定🥱
好多時啲服務性行業真係慘 同你解釋 道歉你又覺得人哋講大話 唔通真係要跪喺度同你講對唔住咩

網站有無寫先
依加無預早同個客講
個經理同泊車職員一齊玩個客
你都可以講到四星酒店岩

試下走肉朋友？
你比得起唉講
走肉都幾撚正
老豆老母又可以食得健康
佢滷味都入味又似樣
素得冇素食嘅假味
碗湯仲好撚正

捕獲野生Hotel icon泊車仔
你bb個氧氣箱點

我唔知佢啦，我果下第一次見呆左就真

Btw, 佢門口泊D車貴極有限啦，去得咪又係食自助餐

金鐘果幾間酒店食飯就精彩囉，門口D車，車展咁款

至少打開黃藍地圖唔好畀我見到係藍

地產商都可以揀誠哥旗下嘅

俾人屌一次就話老婆生仔
咁佢老婆應該一年365日都生一次仔

岩啊
做得服務業就預左要serve人
俾得起錢入黎食就係客
理撚得佢著乜揸乜車
on9 係香港人先咁撚中意白鵨眼

幫人泊架法拉利就以為係架車係自己

講真呢啲泊車仔/飲食炒散根本唔怕炒
以前過時過節叫佢哋返工串過馬撚
係今年疫情態度先好咗

支持樓主
下次揸架密斗比佢地泊

點閪都唔夠條泊車狗閪啦
你老味
做隻門口狗學人白鴿眼

有冇貨van位可以泊，唔係泊車嗰個人話到事嘅，等陣條友自己醒得滯，撈埋落私家車位一齊泊，非指定泊位泊車(*非停車等候)保險未必包晒，揩花仲大鑊，呢啲肯定係經理做架喇

睇晒啲comment 返轉頭再睇樓主件事
諗諗下會唔會係誤會左 或者反應過度

利申 食花生 唔洗理我

酒店不嬲唔比泊van...
之前紅磡海逸食buffet， 打去問定有無位時佢都有提唔比泊2牌車

可能個過程係令樓主全家好難堪？
我只係覺得同一個位置比自己低既人計較呢 d 野嘥心神仲搞到瞓唔著係好唔抵.......

Btw 留名等車 cam 片

垃圾枱

好撚痴線

Murray 身邊朋友中過伏 服務奇差

呢個真😂
成班睇完故事之後就喺度打飛機 以為自己係現場咁 連登判官😥

好老實講好多酒店都係寫左好簡單既parking資料
未必一定寫埋泊得咩唔泊得咩
佢揸到嚟要泊好難預早通知佢
我無話酒店啱 個valet態度係唔好就梗㗎啦
但我覺得無樓主講到咁誇話狗眼看人低
個manager又唔係潤鳩佢啲咩 都有補鑊呀
唔使咁起鋼又開人哋全名姐

開客名
開客名你冚公司上下都唔得掂
咁嘅風氣通咗天
以後唔會有人入嚟住

唔好ff咁多啦

你點解識用智能電話

Server得好，分分鐘又有貼士收，何樂而不為

有d 場的確係咁
但泊車仔用第2個方法演釋，相信件事係唔同

咁嘅工作態度 就反應左佢成世就只可以做泊車仔

泊車仔都咁撚把炮

會呀
香港四大酒店之首 hotel icon
因樓主泊van仔經理就送蛋糕
開心大優惠

真係唔係職員

Hotel icon呢間算既
甜品太伏

有寫parking fee都算係咁啦
點會寫邊啲車唔泊得啊
寫10行都未寫完啦 使唔使話埋比人知旅遊巴 垃圾車 雙層巴士唔泊得🤫🤫🤫

咁都幾好笑個喎，個泊車仔應該好難喺呢個社會生存

好彩我窮到行路入去酒店姐

記得下次比泊車職員玩之後
叫經理送個蛋糕比你食
記得笑得開心d

個經理同泊車職員咁樣罵個客
都己經唔關泊車問題啦

推到仆街啦

仲要係只可以泊自動波既泊車仔

香港四大酒店 hotel icon
泊車都高級過客

樓主其實冇錯
一、酒店冇通知
二、樓主唔知揸咗架貨Van去 唔代表員工可以串柒柒屌鳩個客
三、樓主屋企長輩生日大日子食飯受氣，嬲到瞓唔着想投訴都好應該
四、酒店態度極度敷衍，諗住俾個小蛋糕人就可以平息成件事

個職員講「你知唔知我哋酒店唔可以xxx」呢句其實好多餘，應該改為「唔好意思呀先生，我哋酒店因為條例問題唔可以泊貨Van喺度，不如我xxx」

作為一個員工梗係要幫個客人解決問題，唔通佢揸架車出嚟你叫佢揸返屋企咩，你覺得難做解決唔到嘅可以請教經理，而唔係做到咁肉酸，成個mk爛仔咁，成間酒店咁大basement一個位都冇咩，四星級酒店咁嘅服務態度衰過你去酒樓食飯

樓主之所以嬲係因為唔係得佢受氣，係佢屋企人食完餐飯之後好唔開心，明明特登訂位諗住開開心心去食飯，點知去到已經一肚氣，受盡屈辱，明明自己俾錢人賺，但係做到好似狗咁，生日食飯係應該一家人開開心心，佢未食飯已經咁嬲，可想而知佢哋成家人成餐飯一定係黑住面食

規矩係死嘅人係生嘅，寬容少少可以令大家都雙贏
不過香港啲酒店服務業咁差，唔會明都唔會認錯，隔多排完咗肺炎，見到大陸人繼續奶到雪雪聲香港人？我睇唔到我唔知喎

eq高就唔會嬲成晚 最多都係中上

泊車仔得私家車牌，泊唔到van 仔，so99y

我覺得成件事只係odd... 將架van仔換做電單車，成件事都係一樣咁odd... 但個關鍵都係樓主個錄影/錄音

個泊車仔搵到共同理念既公司
香港四星酒店 Hotel icon

經理處理方式還可以
不過泊車仔態度真心差
抵佢做泊車仔
利申有陣都會揸公司hiace 揸hiace去酒店食飯但未試過呢個情況

泊車仔自爆
問吓佢老婆生完仔未

都係果句 連登判官們唔好先入為主
都知你哋係想鋤強扶弱
但係成個post都係比樓主同某巴帶緊風向係咩事lol
講到大家好似係現場咁🥱🥱🥱🥱🥱

真係酒樓都好服務過佢

其實係酒店處理手法好差 貨van唔泊得我相信係事實
但做得service俾alternative options 係好基本
唔會係咁講：以後唔好再楂架貨van黎我地酒店
話晒都係客 唔洗咁講野下話

我都係討論下姐
不如你講吓有咩見解

其實有好多人都係咁戇鳩，即係如果佢工作嘅環境見得多有錢人，條友會越嚟越白鴿眼，會睇唔起人哋。
但條友唔記得咗有錢嗰個唔係佢係佢啲客人

感覺到呢個post會比香港01或者晴報偷

呃你做物鳩上網大把依d經歷，冇住過酒店啊？

比hotel icon泊車仔同經理係酒店成班客玩左成晚
無講粗口真係勁
仲要照坐係到食

講真果句大陸佬的而且確有好多野好大方，但係我做完佢生意之後都係睇唔起佢

咁路華或G class 2號牌點算？

pin this

心水Ching 根本唔係泊唔泊得嘅問題 態度好啲講句唔好意思公司規矩xxxxx 不如xxxx 大家都好落台
而係態度問題 香港酒店業不嬲睇唔起香港人

個manger唔係潤鳩樓主 不過係玩鳩佢啫
樓主講咗要個泊車仔道歉 個manger就送個蛋糕俾佢 咁唔係補鑊 係火上加油呀

咁你嗰次揸貨Van去食飯，啲職員有冇比說話你聽？

係

Hotel icon 泊車仔同經理玩個客無做錯到
你都係想我咁講姐

Icon 啱啱開咗無幾耐，人人都話佢啲自助餐正，我咪又去試吓囉。

我又係揸咗部貨 Van 俾佢泊，泊車先生同我講佢哋唔泊貨 Van。

我攞條紅衫魚出嚟，同佢講同我搞掂佢啦，我啱啱做完嘢，趕唔切返屋企換車呀。

一條紅衫魚就搞掂嘅泊車先生洗乜同佢咁勞氣？

重點係成件事關做唔做香港人生意咩事？
頂多咪就係唔做貨Van司機生意

唔泊得但泊左成晚食埋餐自助餐
咁即係泊唔泊得

講真 呢個post係冇結論
樓主就點都覺得自己係啱嘅 係俾人冤枉咗 當下又唔識反駁先會上嚟開post
如果件事係真咁當然佢係慘啦
但係講真我哋有邊個喺現場

都係果句 服務性行業呢排都夠辛苦
大家都唔係未見過嗰啲痴撚線咁長嘅隊
純粹覺得響人全朵 喺度屌鳩個經理冇咁嘅必要囉

公平啲
你嘅角度係 我都係食餐飯姐
咁人哋都係咁諗啦 我都係打份工姐

竟然有打手？

入面全部理工Hotel management D學生做開

條油擺明係未住過酒店未帶過錶
唔駛比膠佢

如果架貨Van係中港車牌 司機係個穿金戴銀既大陸佬
你覺得個泊車仔仲夠膽咁寸嘴喺度問過客「你知唔知xxx」？
唔好話返工咁同客講嘢好冇禮貌啦，平日你同人傾偈，開口埋口都係問人你知唔知，其實係好撚冇家教囉，乜嘢叫你知唔知姐，而家你教人地做人呀？

係咪泊車仔啲fd?

仲要d甜品難食左咁多
Hotel icon經理處事手法真係成熟

我去bauhaus買衫
去M&S買小食
甚至去銀咖哩食個飯
都試過被人好很寸

明白嘅但係返工返到咁寸嘴
不如去返屋企un un腳做少爺仔
返工唔係一個可以俾你發脾氣既地方
加上樓主又唔係覺得自己俾錢做大爺
佢唔gur既係個泊車職員嘅態度

咁咪即係泊到
只不過泊車仔生bb想收利是錢

憑咩咁對個客？

收皮啦泊車仔

香港四星酒店人人生意都做
不過個泊車仔同經理會玩完你一餐
之後送個難食蛋糕比你

如果當時處理得好就唔會有依個post
我相信樓主當時嘅感受就係不愉快
同一件事 處理手法唔同 結果可以好唔一樣

酒店泊車食飯嘅銀碼通常都可以免到三個鐘。

條紅衫魚就預咗㗎啦，係差在事前定事後啫。

搵食姐犯法呀
心口寫住個名牌都夠膽同個泊車仔玩個客
佢應該都唔係第一次

屌其實好簡單一句唔好意思公司規矩xxxxx 唔知你介唔介意xxxxx已經解決咗件事
而唔係咁嘅態度囉

Hiace 團召集

理大圍城嗰陣
hotel icon做過乜 你自己諗吓

馬撚要去波台搵

個經理應該每日作唔同理由同啲客解釋點解佢咁西
今日老婆生仔
聽日可能死老竇

樓主唔好同d泊車仔一般見識
同埋個經理都處理得唔好

個甜品師傅榴槤王子腦殘藍屍一名

甜品大廚應該長期每日整左大量賠罪蛋糕
比個經理同泊車仔玩完個客賠比客
唔怪得無哂精神煮好食既甜品

呢間野泊車真係唔休做，泊左我架車係門口，指番我自己攞車，兜個圈收貼士都唔要

可能心諗錢七唔會俾

呢啲咪就係發窮惡囉

屌！咁如果個貨Van個司機係個穿金戴銀嘅香港有錢佬，你覺得個泊車仔都會串鳩佢？
有冇禮貌係另一件事，做得服務性行業就應該對個個都有禮貌，唔關香唔香港人嘅事

香港服務性行業本身就係睇唔起香港人
覺得香港人窮小氣孤寒唔捨得俾貼士
所以見到香港人咪西口西面 態度特別差

條友擺到明睇唔起佢覺得係窮撚既人

真心似係保險唔包貨van 問題
員工仔打份工邊會咁緊張公司形象話要收埋架車
係表達得差又唔識同個客解釋
做酒店做到咁都係好撚柒

吊你老母啦你隻含家產泊車仔，你敢開客名咪開囉，拿，唔開你死全家，有種搞大件事，睇下你公司邊個唔掂先？

可能係你生得樣衰姐
或者你冇俾貼士

Hotel Icon

你下次試下揸架10噸貨車去型俾佢地睇

慘 push

諗起David

Btw樓主係咁嘅人就唔會咁唔開心啦

佢係睇唔起窮人 唔係香港人

其實個經理都ok
肯道路
個別員工問題掛

但老實講
應該係唔至個別
泊車仔點會咁大膽

仲食藍店

同你架車上黎睇吓 可能改晒裝好mk?

sor, 按錯負皮， 有時真話真係難入耳d

個職員咁撚串

先唔講串唔串得
條仔有咩資格串人先

一架2手牛肺van都要十幾皮啦
貴過好多2手車啦

抵啦 食藍店

成件事連啲對話內容都係得單方面既片面之詞 中間用字煽動 就有一大班人入黎打晒飛機 其實有啲恐怖

我笑撚左, "生左個bb要訓氧氣箱"
呢個大話 究竟用過幾多次

樓主真係醒目，而且我覺得你做既野都好合理
好多人都渣van仔載屋企人，好正常

呢啲野講互相尊重
唔係泊車仔串柒柒，狗眼看人低，樓主使嘈咩?
有乜理由要幫酒店開脱?

我都識人係入面做
有幾奇？

你咪出嚟柒啦

泊車狗影衰晒

依家酒店冇咩炒散啦

泊車憑咩咁串

點會,炒散有福利，長工有 比你都識簡

你一直係度用套套邏輯講嘢
廢到仆街都有人正皮

係咪佢唔識揸貨van

一嚟疫情cut晒炒散
呢排先請返少少
二嚟炒散有撚福利咩

巴打你無錯,大家都係花費過千,無理由佢咁嘅態度對你.呢啲真係PK黎

打錯，炒散冇 直接長工無薪假 請炒散就夠

其實自助餐啲嘢食真係麻麻
同一價錢。去啲要落order嗰啲食物好好多
不過話垃圾枱又真係仆街啲

大陸人先會咁做 同佢鬥cheap

5星級酒店炒晒炒散cut cost好耐
長工一個頂幾個用 做埋清潔

其實一句「唔泊貨van」
點解要為左網絡公審將件事吹到去「香港人」level？

代客唔泊貨van呢個規定黎無問題
根據你描述，個問題出自「語氣不當」

如果正常情況會禮貌版「唔好意思先生，酒店規定只可以泊私家車，因為同事無牌。不過唔緊要，我幫先生你今次泊左先，下次再黎建議揸私家車，如果其他同事當值就幫唔到先生你泊貨van」

不過泊車仔讀書唔多，只係老粗式直白「下次唔好渣貨van黎，我哋唔泊貨van」

我同意佢語氣係需要改善，但同你指責佢「睇唔起你/甚至吹到去香港人」見唔到有咩關係

唔通巴士佬揸部巴士去食，人地唔泊，就學你咁上網吹到睇唔起全香港公共交通司機？

見到你個title已經知你心地唔好

你不滿佢無禮貌一件事，唔好吹到去香港人層面，利用香港人仇支那的心去幫你屌爆間酒店

如果樓主揸嗰架貨van 係G-class , Range Rover。
睇下會唔會叫佢下次唔好揸過嚟

令我諗起我揸部錢七去半島食自助餐，職員都做返正常野，冇特別西

個藉口笑死

世伯生日就唔同玩法

又唔洗咁小事影響到飯都食唔落既
你應該當場質問泊車仔原因
無合理解釋就屌柒佢
你發辣啲分分鐘經理出嚟俾埋discount你
服務要不嬲欺善怕惡
你而家氣又谷住影響埋雅興就蝕曬喇

門口可以擺十幾架
basement 亦都有位

好撚多投訴撚都會送埋態度差同冇禮貌
事實係咪真係100%呢？
好多時只係達唔到佢要求，被拒絕，咁啲西客就會覺得被不禮貌
跟住好撚鍾意咬住唔放，要人道歉真係最撚on9既行為黎，你得片面之詞，人地如果出黎話唔認有咁講過你叫個經理點做
最後樓主心地好撚差，返到屋企都仲咬住人，仲幻想人地睇唔起香港人講到似層層

搞個貨van 業界一齊揸車圍住icon ，推到酒店回應

咁佢泊門口定地庫？

On9，乜l野叫服務性行業呢排夠辛苦，咁L想返工無嘢做啊？俾個例子你，下次去cx做等放幾個月無薪假然後等被人炒
你話公平啲人地都係打份工，咁借問聲佢份工係乜啊？你都識講服務性行業，佢提供得咁差嘅服務侮辱咗自己嘅專業啦，份工都未做好就唔好怪人唔滿意。
如果個的士司機危險駕駛，撞左車搞到你受傷，唔通你又公平啲講，人哋都係打份工？

完全唔明個泊車仔點解要對你白鴿眼
樓主你應該硬正d寫投訴信去hotel icon
要求正式道歉
ps經理就算啦 其實都係算有做嘢

btw 樓主 其實你架車都幾好幾精神

呢間野係理工大學既，當教學酒店用之嗎，蝕唔蝕都無所謂啦，咁你話佢地點會對香港人好

佢係巴閉嘅洗撚做泊車仔咩
仲學人狗眼看人低
唔好擺喺心啦

對唔住 樓主
其實個經理都唔係好
只係好過無做過嘢

講真，trip advisor d 嘢流流地

成件事都係樓主一個人既片面之詞
佢講既時候梗係從佢有利既角度講架
其實上面好多人都講左酒店規舉唔泊得貨van
樓主係個下聽完自己諗到係勁負面個角度覺得人地睇你唔起
就自然將件事講到係對你有利咁啦

都係唔好跟車太貼
你咁樣擺上網搞一搞應該個職員份工都唔洗撈

地庫

cls

話果個泊車職員個老婆啱啱係醫院生左個bb要訓氧氣箱

笑撚死

直接鬧佢丫嘛

問佢都好無禮貌波，係咪得幼稚園畢業

咁小事就食唔落飯 有無誇張左

好波

人地泊車仔可能無貨Van牌呢....

香港服務業真係呢十年八年比大陸客養差晒個態度
就算零服務班大陸仔都一車車咁送黎
政府又on9 自03年自遊行後完全放棄其他外國遊行
我敢講 唔係而家無大陸客 個經理一定唔撚同樓主道歉

真正原兇其實係酒店管理層同啲有錢客
試問係乜野工作環境培育出咁既心態
打份工老老實實理得你咩車
實係有supervisor責備過佢同埋果位叫收埋架車既職員
就係為咗酒店門面同有錢人黎到時既first impression

一陣泊咗落貨位又比人屌係咪睇唔起佢架車香港人理撚得你酒店/鋪頭死咩，總之宜家就係你哋酒店有問題歧視！

樓主你開另一個回覆寫#161有員工出現（詳情請睇#290）

條友仲咁大聲寸鳩樓主

貨車有咩問題 你去消費你就係客 客就係啱曬

逸東好正 又多年輕人做staff

G chi ，好撚慘

呢間一向都係咁
幾年前fb已經有人講過

Hotel icon係poly既
果時又食咁多tear gas
你咁快唔記得咗去幫襯？

推到上報

泊車仔學人睇低人

Hotel Icon咁藍你都去

行外人唔好唔熟扮熟啦

有啲離地 酒店業同零售業好多忙到嘔但仲要員工NPL
忙到仆街但搵少左係事實
仲要兩者都係特價先有人幫襯
忙係忙但其實搵少左錢 所以係做到喊

係，轉左行好耐 唔好意思，好彩依家唔洗乞食

炒散無保就業
短期合約員工有

可能係poly啲學生黎

渣 Hiace 咪⋯⋯

自助餐比得你任食，食材唔會太貴，如果真係

想食好就真係去番單點，不過自助餐好在叫選

擇多啲，有得食下唔同野。

有啲公司唔預啲客會揸貨van,基本上一號牌就請
以前見過工
利申：得一號

1牌揸到七人車？

ICON 個BUFFET 差左咁多仲去!

除非你好想食榴槤

VW VAN 定 BENZ VAN

保險個到make sense但係如果原因係呢個
點解唔解釋下 而係咁無禮貌
仲要經理跟住講大話

其實對大陸人奶到雪雪聲我真係未見過

不嬲都係你對人好人對你好

即刻屌佢藍店啦

走肉朋友 我上次去食 啲野食都幾難食
凍曬 無温度 仲要自己執野

泊車仔自己渣咩車
咁撚串？

我食過佢28樓嘅中菜
好好食而且服務一流喎
乜咁參差嘅咩

hotel icon 藍到仆街應該得你唔知

投訴有鬼用咩，人地圍威喂嫁咋，之後成班一齊笑尻你

泊車仔都學人睇唔起人

泊車仔都狗眼看人低
明明都係打份工 唔知邊度黎既自信覺得間酒店5星 自己都變左high class
揸貨van都可以係老細黎

好潮文feel

trip advisor係跟d人比分排名唔係鬥高級
反還反唔好唔好講d on9野比人笑

你知唔知人地老闆係邊個呀

冇2號牌咪叫個有2號牌嘅嚟泊囉 咩叫唔泊貨van

咁我揸架ranger or 2號仔discovery嚟你又泊唔泊？

hotelicon深藍 樓豬都去抵俾人撚

其實講真就算揸架十萬蚊日本車都可以串柒佢啦
叫佢小心d揸添呀 有咩hi花碰撞噴油都可能一萬幾千 咁就可能冇咗成個月糧

可以，只要佢係私家車登記就得
其實係幾好笑，有啲七人車仲大過van

呢間野d員工培訓咁垃圾既
正常阿頭應該會教d泊車仔點講野架喎

個人認為係個別人搞事姐
又唔洗變到成個酒店業都閪爆

不過既然都食
真係食大品牌既buffet開心d

拎$100出黎扮比tips，問佢「頭先講咩話？」，之後收返

agger

呢次係離地港豬比藍屍撚

推撚到個泊車仔冇埋份工

不嬲黑社會黎好有錢

不過泊車仔其實都算幾好搵
之前有個fd介紹我去見工個底都有成16k
問番佢以前做得耐收埋tips可以3 4萬一個月
份工又hea

我會叫佢泊就泊啦，咁多嘢講泊車仔

Hotel Icon 好早都講左係藍
對藍店有咩期望
仲幫襯藍店 抵撚

香港啲服務性行業就係咁撚閪

試過2間酒店，唔泊

推
召喚更多貨van一齊去比個泊車仔泊

藍到仆街 入去一陣就知

貨van點都2,30萬一架

推推推
想睇hotel icon全部泊晒貨van係點既樣

爸打我都試過 其實香港好多地方都係咁😪但我冇你咁勇 冇鬧佢地 只係覺得架van仔都真係唔係私家車所以就由佢...

不過講真 做酒店泊車仔唔通又搵好多咩 可能連貨van都買唔起 好心佢地啦 唔好以為自己係高級地方做野個你就高級啲

泊車仔都咁撚臭串就屌7佢啦

唔泊得無問題 好聲氣啲會死呀？
分明係酒店問題 唔係做咩咁好死送蛋糕？

推爆佢

認同
仲要爆埋人地全名拉埋'香港人'落水希望全世界一齊公審個員工
其實成件事又係咪真係樓主講既咁都未知

太癲

串撚到咁

渣超跑真係會比泊車仔渣自己架車咩

樓主下次渣貨車入去啦

Push

渣架福士復古van叫佢小心d泊

間間酒店都係咁架啦，如果唔係武肺搞到生意見紅，往時唔係靚靚名貴房車都咪使指擬泊係度，咁要俾貼士添呀.呢啲唔係白鴿眼，係要講酒店形像，睇開啲啦。

你up 乜尻

即刻即場屌7個泊車仔走人啦, 仲食

hotel icon咪唔畀示威者進入嗰間黑店

依家好先進有點字架啦
型過我地揸果部好多

Book左過夜而家睇完即刻想取消 dklm

好仆街
推

如果經理話呀泊車仔得1號牌，渣唔到van 呢

可能成單野只係條友心情唔好，講錯兩句
就比佢拉左上去屌成個酒店業
不過剩係topic都已經煽動左班無腦的信哂

酒店名聲重要，有害群之馬就好影響生意
起碼，尖沙咀咁撚多好酒店
洗L去icon咩

攞錢去食黃店好過

係會唔泊

痴撚線
睇完我都嬲撚咗
以後嗰撚幫襯
間酒店成日以為自己多人book 好撚巴閉
其實啲服務麻麻哋

咁大間公司點會冇

即係你燒傷去醫院
醫院同你講冇皮膚科醫院

泊車仔養唔養得起架車都成問題

離地港豬覺得藍店唔影響佢地
到佢地中伏

好人好姐點會睇唔起你者

又投訴搞事

真心覺得還好喎，幾年前fd介紹過去見工老底16k連埋tips可以收3 4萬
不過最後覺得泊靚車太大壓力無做

利申：手車好廢

師兄你個例子係真係可以醫院冇皮膚科

黑社會啲泊車仔應該會，但酒店果啲幾好搵

投完訴又點？宜家D服務態度越來越差係事實！

下下喊打喊殺同支那人有咩分別

講真唔泊貨van 唔係通唔通融嘅問題

分分鐘個泊車仔真係得私家車牌

好多時大公司都係純粹怕咗西客，係唔係都送左先

好小事姐 人地經理都道左歉又送埋蛋糕
仲想點? 大家都係打份工
做得泊車仔都唔會有好高教育 就算做大酒店都咁話
公司guidelines係唔比泊van佢都係照直講姐
為左泊車仔嬲曬成餐飯仲上網公審人
樓主都係典型麻撚煩港閪

你唔比佢真係大陸出世支那仔

屌那星，想開開心心食個飯都畀個泊車仔啲閪格整到唔開心

咁嘅態度好快連泊車仔都冇得做。

Hotel Icon 本身係實習酒店，既然係實習你想幾專業呢 ?

香港咁多間酒店，咪搵過另一間囉

正常留言發現

生番隻眼先學人上黎鳩up啦

我唔知個事實係點，但冇證冇據一篇文同個人名就係連登帶到風向都幾好笑

但係泊車仔叫人收埋架van仔

洗唔洗個客同你講返sorry

打手咪撚喺度轉移視線啦
而家講緊條泊車仔態度好撚差
經理又鳩hea唔識處理呀
而家樓主有亂鳩咁屌咩
本身如果酒店自己私下跟返sop處理，正常有禮同個客交待
邊撚個得閒理你呀，入咗去開開心心食飯啦

你會同人講我睇唔起你？

泊車既應該係 concierge 或保安部， 明顯hotel icon 對員工既training不足， 心態咁閪

酒店經理同泊車仔出現
呢間野就係咁對受害者既客人

真

紅磡大呀

關“我地香港人”咩事？

呢啲情況唔好嬲親自己為主，散工一名酒店又唔休請，佢份工又唔係矜貴，根本wfc 你點投訴都無人會理9你，最多咪是但free啲嘢俾你了事
一個完全無禮貌嘅生物，唔值得為佢谷氣

我估如果得樓主自己遇到都冇咁谷氣
但搞到兩老都唔開心真係會愈諗愈上火

咪撚出現呀

泊車仔 學人睇唔起人

下次揸架30tons去
全部位我要哂

老老實實，新hiace 仲貴過幾架jazz 加埋

不嬲做大陸佬生意好做 佢地都冇咩腦
同佢講邊樣好邊樣貴就得

小弟我當年同女朋友去，係渣AE110去。
冇比泊車仔白眼，重要張我架殘車泊係地下果層

樓主想人跪係到擺幾圍認錯
唔係唔得下嘛

Pish

樓主自己串串拱

即刻叫經理啦

書面投訴啦，當面同經理講有撚用咩。

有冇諗過係因為自助餐職員唔知你揸貨van去佢地酒店

咁逸東個女CEO係黃架嘛

半夜打千字文投訴係別有用心
將政治帶去間酒店
打擊親建制嘅酒店業
一定唔關酒店事
間酒店咁多人book，一定係好嘢一定唔撚會有錯啦

做過market炒散⋯⋯覺得d野食一般

樓主比d 西從業員公審緊

cls你係客
中意揸部靈車入去都得啦

連埋tips 做哂狗先得三四萬 都叫還好

唔幫襯一排佢地就要裁員啦

我相信係真但唔會對住個客講

乜香港有好嘅服務業咩，樓豬仲未清醒？

炒散or大學生返pt基本上個定位係無敵
多你一份工唔多
但你少我一個人幫你做就差好撚多
你咪炒撚咗我囉

所以係樓主行開之後佢哋先講
但咁啱畀樓主聽到

屌客都夠膽
驚咩俾人起底

Hotel Icon都咁串
祝佢地快啲汁笠

之前都試過 但個時泊車仔認真解釋車場得私家車保險 所以貨Van唔泊得

話唔定係客人玻璃心在先講野難聽過粗口 服務業喎

做唔到可以直接同客講因為以上原因泊唔到車，而唔係講埋啲咁嘅說話比人聽。

痴撚線

逸東好好服務
逸東軒又好食

會唔會唔識泊棍波車?

你係啲濕鳩茶記點屌客都冇人理你
做得呢個級數嘅酒店就俾返啲級數既service黎姐
咁都可以屌返人閪客

係個拍車既明寸人先

因為份工廢嘅程度真係世界級，你諗下淨係揸架車入停車場就行番出嚟玩電話
其他揸車嘅工揸到面青先搵呢個數

扣咩分
贏左贏少少，輸左輸全部 既Fd?

推到炒經理同泊車仔

酒店藍絲狗就算撚數
99%藍

呢間垃圾不知所謂
退房時提左次加左食物，半個月後打黎話計漏咗樣

服務性行業 收檔拉

最好炒晒

我撐經理喎 成件事佢處理得好好
樓主當自己係皇帝? 人地經理都代員工道曬歉
仲話要"想個泊車職員同返我親口道歉"
見到都覺得樓主on9 係咪要跪埋你奶埋你鞋底?
根本就自己小氣

日日都咁多香港閪客嘈R著數
作為酒店經理確實係唔應該為左個閪客而隊個同事出黎道歉囉 經理做得好好喎

可能人地個泊車職員老婆真係啱啱係醫院生左個bb要訓氧氣箱呢 但當然呢個都唔係佢態度唔好得罪貴客嘅借口 經理講得無錯嫁喎
但係咪真係值得嬲到咁要上網開名公審人?

一見到個post我淨係見到一個揸靚車典型香港閪客
以為自己去大酒店就好撚巴閉

有時真係唔明咩心態， d酒店職員好多時都睇唔起人。 明明論收入， 佢地都已經係食物鏈既中下層， 有d甚至底層。 點解會覺得自己平時見得多有錢人就慢慢地睇唔起窮人。

重點係咩姐？ 就係個泊車仔本身都係窮呀

呢個珍
呢段疫情去過食幾次飯
由food court到逸東軒服務都非常好
員工個個都好有活力
唔撚會閪口閪面

信你，推上熱門

泊車仔冇錯！係樓主揸部垃圾去酒店唔啱

「衣衫不整恕不招待」
車都一樣

呢啲先係正路做法
其實樓主呢啲都算半個服務業
聽完應該會明
（如果揸呢種車係因為搵食唔係興趣
我識人揸HIACE 係因為貪佢大部，而本身唔係用嚟搵食，所以其實咩人都有）

送蛋糕咩意思
以為樓主煲個故仔想貪小便宜呃著數咩

1:唔理係唔想泊定冇權泊 個泊車仔講到咁其實已經係有問題
唔想泊就一定死罪 但冇權泊既話 應該要講解得好d

2:偷聽果part就樓主自己抵死姐 服務業成日都背後屌客架啦 人地唔係正式對住你講 你自己聽完咪算囉 投訴d乜

3:人地經理都表哂態幫緊你既 你就公審人
係想審就審個泊車仔啦 搞個唔關事既人

垃圾學店poly嘅產物扮上菜

個情況同大陸閪啲打飛機片一樣

唔岩聽講句，
係個泊車仔狗眼看人低。
但升級到酒店唔想做香港人生意

個泊車仔 鳩屎
但點解開經理名

有冇物流公司可以帶成條車隊去報牛

下次揸架16噸去食飯 唔好話冇問定先呀屌你老母

通常做得呢啲低級工又串柒柒個啲
心理都有啲問題

Pin this

叫返迫車既當事人道歉有咩問題？

做泊車咁串。

酒店個處理方法其實已經算有誠意
泊車個個人係衰
但係咁爆人個經理全名做多咗

屌返佢轉頭 惡過佢應該

人地背後講壞話 當事人自己聽到 都要攞出黎嘈 都on9既

人地係用私人身分同同事傾計
又唔係用職員身份對客咁講野
好心你就聽完就算啦

唔通佢搵日係連登開post串鳩你 比你發現左 又衝上門叫人經理道歉咩

我識人揸開van 但住港島半山重有一兩層半山樓收租

正確做法 係send official email 去正式叫酒店關注你既 concern...唔係投訴

貨van貴過大把benz寶馬la

樣衰到冇品暴發戶一樣

私人身份又點
迫車個職員明明係話樓主
重有最重要係禮貌同尊重

咁大陸人係有錢喎⋯⋯個個豪客十個7個都坐賓利，唔靚咩？我就好羨慕覺得好靚好有貴氣，唔通會有人羨慕你架貨van ?

你都幾搞笑。。你理得人啲錢點嚟吖⋯⋯

揸貨van 係肉酸吖嘛，你話最憎俾人睇唔起

又係果套套路？即係你想講你唔係窮而係唔忿氣人地睇低你？
但你真係揸貨van 喎⋯⋯你做得出依件事就預咗有人會有咁既主觀感受咖啦

樓主: 我黎得你酒店消費我就係皇帝
我中意楂架巴士楂架靈車去食飯都得

拎得出唔駛揸貨van啦師兄.....
同埋人地串鳩你，你送錢比人做乜閪
講野用腦唔該

Ok 我收皮 sor

人地背後屌鳩你 你用咩身分追究人姐
人有思想同言論自由 唔係當住你面講 你理得人咁多
唔通背後上連登屌你 你又去人公司嘈餐飽咩
人地員工收左工 做私人野 關你鬼事關公司鬼事

難分真與假

Part time其實無佢符最多咪唔撚做
泊車仔係窮，但多數有車...

其實我想問邊到有睇唔起香港人？ 佢最多睇唔起你架車。 唔好成日自己睇小自己啦 香港人

你不如話佢係同空氣講野算啦 樓主自己對號入座既

唔好食同冇野食，除左近poly

好撚柒呀樓主

☆文化入侵無人講？GirlStyle大量小紅書source☆

依度間唔中都有人發表用現金掟人既言論
例如吹奏俾現金感覺” 實在D “ 係人地面前逐張數之類
好撚on9 可能年紀有番咁上下/ 睇八十年代港產片睇上腦

樓主食hotel icon唔食逸東都已經抵屌
仲要成班連登仔撐佢

咁都唔識poly 一役佢都出哂名 俾人話藍到黑嫁啦喎

之後我行左幾步聽到個職員同佢同事講叫個同事將我部車泊埋一邊收埋佢唔好比人見到

同事叫同事呀盲毛

落車比張一百蚊貼士，個個奶你鞋底

終於有人講
都唔知點解好似冇咩人知 定唔記得左
明明個時fb 狂講呢間垃圾
hotel icon 真係狗也不屌

大把做得經理都係弱智，唔識處理問題

迫車既明明係話樓主
你咁講私人身份講哂粗口都得？

人地酒店根本唔比泊van
幫你泊埋一邊咪算好囉
仲要屌人

Valet都有炒散 質素差都唔出奇 。關其他職員春事咩

i dont give a shit what they think

樓主自貼架車來比我地評下理先，又歐洲車又靚又剩
廢到拎櫃枱妹妹同你擦同情
諗起樓主以為自己好有道理叫人道歉，但人地理鳩你，谷撚住道氣食飯個樣
男人老狗咁撚小氣，係就當面屌啦，又搵呢個果個，廢到咁好難唔比人恰

俾我就會係佢話下次唔好揸貨 van黎個陣
就拎$100出嚟叫佢幫我泊好部車

有人話私人身份
既係一擰轉身講哂粗口都得

係囉，其實樓主有冇去前打電話同人講清楚係van?乜都冇做就開post屌人，重拖香港人落水？
佢心態就係：我就係渣架van去，唔同你講定先，如果唔幫我泊就屌柒你，當你老馮咁

我當年去icon buffet 都有打電話同人講定會泊車，我重係渣架殘車P牌AE110去，佢地都幫我泊地面，好有禮貌，冇比人白眼

所以你自己唔同人講定先就真係抵撚死

所以香港多閪客真係冇講錯

人地有埋其他考慮因素你唔知姐
真係當人傻咁人地有錢唔係無原因嫁，傻hi!

我怕到時比個泊車仔串返轉頭無癮啦
泊車仔vs貨van佬，我都分唔到邊個會多錢d

但佢似名義為酒店brand image 去講依啲野, PT 散工先唔會理依啲野啦下話
口講嘅complain 係廢, email 先最有用

人地冇2號牌呀on9

樓主問心係真係為為啖氣想嗰個泊車仔親口道歉定點先？
係就簡單，亦都好尊敬樓主嗰種覺得係啱嘅野就要撐落去嘅態度

不過如果樓主係借發揮想R更多著數就另計喇，例如當日等緊經理嚟見你成家人嗰陣討論要R啲咩、令尊翁喺得悉經理送上蛋糕同畀discount 後就同樓主講見好就收嗰啲⋯

利申 唔係當事人 無話撐邊邊
不過下次可以唔洗爆經理個名 經理其實算處理得幾好
要爆就爆泊車仔啦

下次搵人揸架貨櫃去

以後唔幫襯hotel icon

事實就係個泊車仔睇人嚟做
下次如果係紋哂身ge黑社會嚟泊車既
Er都唔夠膽Er

先撩者賤經理道咗歉又點
而加泊車仔無禮貌先
仲問有咩問題客係大哂你唔知？

泊車仔都咁串

最好笑係個經理講完個藉口 然後又自爆係藉口 做乜9？？

都話啲酒店當香港人乞衣，仲去俾錢搵罪受？

你唔食大把人食，間野full曬

食個飯都要知佢係咪實習酒店 On99
每次岀去食飯咪好唔得閒?
食個生日飯洗唔洗search埋間野有幾多道防火門方便火警走佬阿
search埋成個地圖print岀嚟阿笨

唔正常只不過係佢出左聲，
酒店不嬲會排邊架車泊當眼處邊架柄埋，
記得以前 P 牌，架二手日本車，俾佢泊到對面海咁滯，拎車要20分鐘
之後出左架新 Alfa，可以泊門口

痴撚線，佢自己都係做泊車咋嘛，扮乜撚嘢上流社會

文華服務非常好，無論住房定幾間餐廳，都未試過服務唔好
君悅都唔錯，但相比文華差少少

麗斯卡爾頓個Cafe 103去過一次唔會再去

洲際服務都唔錯，泊車方面，前排佢就裝修，我地想食個TEA，放低架車入到去，發現條龍長到CLS，最後放棄走人，代客泊車個度都冇收錢，話唔收我地泊車費，幾好服務態度

反而半島我覺得有啲麻麻，冇想像中咁好
半島係餐廳服務好好，但住房個邊反面麻麻地

不能認同樓主更多，我想講我大概半年前，
同2個朋友去嗰度食牛乳下午茶，叫左三人份。
server唔熟悉個餐牌，我問佢有咩茶口味揀，
好似第一次聽到禁。之後先有個成熟啲嘅阿叔過嚟俾menu我地揀。三層架最頂嗰度有兩個盒，但係我哋三個人，之後問佢係咪一人一件，佢就好似覺得我哋貪心咁梗係一人一件啦。原來佢有其中個盒入邊係放咗兩件曲奇。大佬，問下姐？廁所都一大浸尿味，有阿姐係廁所入面架都可以咁
重點嚟啦！
差不多食完，輕鬆傾吓計嗰陣，佢哋個咁高嘅天花竟然跌咗個裝飾落嚟，我角度睇直頭好似有人跳樓咁嗰個白色花紋裝飾係好大舊，重點係呢爭少少就真係跌落到我朋友度，冇誇張，真係好癲
講到自己五星級酒店發生呢件事都可以冇人嚟問候過我哋，係我哋差唔多成件事過咗幾分鐘先至有個人過嚟問我哋有冇事之後先至有嗰個所謂嘅經理過嚟話你哋食唔食榴槤蛋糕啊我心諗真係多撚謝你跟住我哋話唔使啦已經好飽啦之後呢嗱嗱聲埋單走啦，佢有個單上面QR code叫大家俾返意見，我將成件事同佢哋講，佢哋仲好意思邀請我再次光臨呢件事令到我對於呢間酒店完全係影衰香港酒店業。本身已經覺得佢位置唔係特別好，仲要覺得其實香港好多其他酒店太高質，佢哋呢間野真係執咗佢好過啦屌
返到屋企仲痾，都唔知係咪佢哋個雪糕機到底有冇清洗過諗返佢好似冇就咁打開到啲到啲雪糕汁落去就琴返個蓋

總之希望大家唔好去啦中伏㗎

講咁多，有冇試過揸貨van 去先？

其實係因為以前真係無咁多人會patpat痕有閒錢book酒店去住+ 咁樣開party
限聚令之下都好難公眾聚集
當然要搵d「私人」少少嘅地方玩

依家d KOL宣傳+越黎越多人staycation，變相都可以諗去嘅populatoon size大左，include多左d無咩素質嘅人
其實一向住得太差酒店都係可以收cleaning fee，無論去到邊度都係唔係淨係得香港嘅

不過我相信大部分都係住得oj嘅

香港地根本就係咁現實，揸咩野車完全會影響到你嘅待遇。我試過揸貨van去到megabox，門口實q唔比我入停車場。亦試過揸法拉利去酒店食飯，食完都未行到門口，個泊車佬已經撲出門口開門比我。

樓主呀樓主，最後你有無過幾日去追果位馬經理，泊車仔件事係咪就咁算?
我理得佢屋企發生咩事? 總之要果位泊車仔當面道歉! 如果唔係就追究到底啊！

其實咁做好cheap
你明知佢咁做唔啱
但你自己都盡量唔好比位人入先最好

你其實應該即場走人至係

老實講，呢啲係酒店不明文規定，大家心照
但泊車果位on99講咗出口好冇禮貌
我係樓主個心的話一定唔會高興
呢單野煲大咗酒店都應該會say sorry掛

上次有個叫billy ge 泊車仔串過馬撚，話因為疫情想自己泊架車都唔比，仲比我聽到佢細聲講大聲笑話你當自己揸麥拿倫咩😭😭😭

唔洗嬲啦，搞大佢黎玩，開心都黎唔切

人把就貨van
咁你又揸咩靚車呀？

benz van 好舒服

佢錯在比你聽到姐 你自己都知咩事啦

仲有地產SALES, 成日以衣著取人

成個行業都等健康碼翻身
收皮啦

你岩，揸VAN又真係未試過

Lm

好小事姐，咁樣難為左個經理WOR

最好執咁幾十間....

佢地好過癮架
覺得自己「見識多」（見得多有錢佬）
就可以睇唔起你地啲平民
但冇諗過其實自己學歷／搵錢能力仲差過佢地睇唔起既客

下Conrad都好食⋯
半島lunch都好食過佢dinner

收啦柒頭 依家仲要玩撚柒你 搵過第二份工啦冚家剷

用咩閪腦先諗到呢啲邏輯？
實習就預左質素唔好？實習啲態度都咁唔好仲點出黎做正式員工？
實習醫生護士係咪又係老奉做得差，由啲病人受害？

隔離個po班兒登仔仲係咁幫班酒店狗添

一部hiace閒閒地都三十幾萬，咁都冇資格食自助餐

HIACE好野來 好多有錢地盤佬都用來送貨

睇晒全部留言，個泊車仔一定有唔岩架喇，但覺得樓主既心態都好有問題
好多酒店都因為本身條例問題唔泊得van仔
咁可能個泊車仔態度差啦，樓主就先入為主以為人地歧視佢起晒鋼咁
人地counter女職員應該心諗又有西客黎嚇親咋

其實成件同睇唔睇得起香港人根本無關
可能最近吹緊風屌酒店業，樓主就借機帶風向話人地白鴿眼對香港人煽動仇恨
其實件事好少事，人地都幫你泊埋一二邊啦，投訴泊車仔態度差冇問題，但事件中既經理都算盡力解決件事，仲要call個泊車仔跪地道歉咁款樓主都好大爺西客feel

自己自卑心作祟扭曲晒成件事，仲話嬲到食唔落野 最慘係兩老開開心心慶祝生日比你搞到成晚訓唔著

我揸架 Honda 喳😭😭😭

憑佢日日泊靚車， 揸過既牌子多過你屌既女

buffet冇間好食buffet食環境

狗眼一向看人低
酒店泊車仔招呼開支那人,可能次次有多貼士啩

職員好聲好氣話唔好意思先生保險問題唔泊得van既我會屌番樓主
而家勢係假

點解除左 eaton?

你咪試下同兩老慶祝個陣比人串下囉
包你慶過火屎當面屌到條友唔洗撈
經理講大話解釋又合理？
牙斬斬企起道德高地就話樓主都有問題

香港人俾人睇唔起係有原因
酒店業一早講咗唔想做香港人生意
但大家仲日日去迫人做啲佢地唔鍾意做嘅嘢，人地當然串9你啦

Oh My God..
我幾鐘意呢間野.

又一隻港豬

樓主唔係好撚威架咩
做咩潛哂水？

以前香港有個名，叫做投訴之都。
香港人出名鍾意投訴，亦好識得點樣投訴。

估唔到而家一代係咁嘅 俾人恰到上心口都唔識玩。

酒店最重視係服務，你喺前線搵經理投訴係無柒用，有邊個經理會唔攬下屬呀？

你一日仲係同operation嘅人投訴都係無用。試下由cs入手，如果係大嘅hotel group，可以直接向group嘅cs投訴。當然前提係你封信（email）要寫得好。要用投訴嘅方法報復首要條件係英文要好。

你唔撚兜口兜面指住佢個鼻黎屌？
老豆大壽咁既氣都忍得落既

若果你企係經理位會點解釋？直接答，係呀，我地係睇唔起揸貨van嘅人？ 抑或跪係到喊住咁求樓主原諒，話自己管理無方？

樓主又係柒既

唔理黃藍咪咁

笑撚死

個泊車仔以為代客泊車真係自己渣靚車

似係泊車仔本人要瞓氧氣箱多啲

揸貨van就係窮
幾撚無知幾撚慘

個經理邊度有鬧個客 係咪我miss左
唔係話送蛋糕咩
定係ching logic呵唔翻個客就=鬧

雖然處理手法有待改善
其實我諗如果唔係話咩生BB，而係直接nice d解釋保險問題，valet表達方式唔好，再用力d sa多幾下lum 等樓豬feel到個誠意
樓豬都無咁生氣嘅

呵番啦樓豬

Murray真係好撚伏

有旅遊業就同香港人玩放置play
依家冇旅遊業要轉吸本地生意
點知又要狗眼看人低

有事鍾無豔無事夏迎春

冇錯,吸乜客係商業決定
但係香港人幫唔幫襯你唔係只睇價錢

人地話你地玻璃心呀 乞兒客

做酒店好多都狗眼看人低，估唔到連泊車仔都咁串

推上報

點睇你自己比人起到係職員搞到要潛？

之前我都揸車去過依間野
個泊車仔又係亂鳩咁嚟
未停定車就轉後波 即刻聽到個波箱格咗一聲

咪就係
如果樓主講嘅係100%事實嘅話﹐成件事最錯嘅咪係酒店同泊車無好好表達清楚佢哋無貨車牌。成班泊車仔泊車仔咁叫人﹐你都叫人泊車仔啦﹐表達得唔好好出奇咩？洗唔洗寫埋文話無貨車牌？
樓上有人話咩成疊錢兇鳩人嗰啲﹐唔通你老細又可以攞疊錢出嚟同你講你都係幫我打工㗎咋﹐含啦柒頭咁咩
事實係根本係樓主自己都睇唔起自己﹐特別強調自己係歐洲車。嬲到瞓唔着重好笑﹐你話嗰度其他員工態度好好﹐咁你講清楚﹐應該可以退訂。又要覺得俾人睇唔起﹐又要無啲骨氣繼續幫襯。幫襯完條氣又唔順﹐嬲到瞓唔着。生日飯咪後補囉﹐遲一星期有咩咁大不了
以前聽到啲人話香港人先最閪麻煩都覺得不爽﹐唔多信。今次淨係依件咁少嘅事﹐都見到曬啲所謂香港人﹐果然係香港人最睇唔起香港人

終於有個邏輯正常少少 有返少少批判性嘅comment
成班喺度俾人帶一帶個風向就跟住一齊鬧

有d停車場係唔比泊貨van架喎
樓主渣開貨van應該知？

中肯
我唔熟酒店行程 但我真係未見過泊架van係酒店門口 我唔知係關保險事 定係形像
我自己本身做銀行 都算係半個服務性行業 有時好頂唔順d客 唔係話你嗰幾千蚊生意 多或者少 而係唔使下下都起曬鋼 客唔係真係大曬 講真 同咗n咁多個人投訴搞咗咁多事出嚟 經理給出嚟道咗歉 再賠償 唔知真定假 當係假 佢再肯作到個故事等你心情好啲 都算係咁啦 有時酒店嗰邊 同你道歉認錯 就算佢哋係有道理都只不過唔想搞大件事 唔好覺得自己真係啱 好多嘢都係片面之詞 坦白講 無人知當時大家個語氣同對答係點 口同鼻拗

其實佢有佢道理 只不過佢處理得唔好

正常都唔會出面泊架van 啦 唔係貴定唔貴既問題

當然啦佢錯既咪就係佢想protect 自己酒店既image 但係忽略左customer obsession

同有啲餐廳要求smart casual 你著短褲入去差唔多姐

個泊車仔係仆街
但同睇唔睇得起香港人消費有咩關係？

越低下階層月白鴿眼

咁仆街既

係咪要laferrari先入得，我驚我揸舊款GTC4入去比佢笑鳩我

老細同佢講酒店唔俾泊貨van 佢就原句直出喝鳩個客唔俾泊貨van 大腦零processing 做得呢行禮貌咁撚基本佢都無

打咁大段野 都唔知你嗡乜鳩

你估樓豬有冇食經理送個蛋糕
應該係一路食一路好嬲一路上連登打文
親自道歉
要唔要跪？

人地睇唔起你架車姐，關香港人咩事？
全部香港人都揸貨Van咩

同意 兩老真心慘
樓主如果當時放開少少寛容啲食餐飯
兩老就唔會有個咁差嘅回憶

唔比泊同個客講聲, 話比佢聽邊到有時租咪得囉.
我唔敢講樓主係咪過份敏感, 但句"泊埋一邊收埋佢" 可以唔洗咁大聲比客聽到嘅...

泊車仔都咁撚串？有比錢入去消費架喎

其實樓主都幾廢
有晒人名都只係上黎開post
話自己老豆老母訓唔撚著
用心機寫封投訴信好撚過啦
個經理講大話話個泊車仔個b係醫院
已經死罪啦
個經理依加心諗
比人擺上網隔一排無事
好過要解釋
好彩d貨van 佬無文化唔識野

其實實習酒店先高質
啲人雖然無經驗, 但肯學肯做,
唔似班 old seafood 咁做到已經麻木晒, 做到煩悶, 只會 hea 做
後生仔有嘅係衝勁, 活力, 新入行又聽教聽話
所以Hotel Icon 評分一直好高, 自助餐又勁爆

呢單嘢根本係貨Van仔 Vs 泊車仔
明顯兩條友態度都勁差, 樓主件事已經上咗乞客

咪揸棍波車呀

呢個真 喺度打同情牌
召喚晒所有同樓主一樣自卑心max嘅人出嚟屌
又真係有班咁嘅人㗎喎

串撚過馬撚

仲有HR
你咁耐唔轉工，係咪唔上進既人?
你成日轉工咁 jumpy，我地點請你?

酒店業主聯會執行總幹事李漢城：「純粹靠本地的旅客，變成是『塘水滾塘魚』，幫助不大，只不過是目前困境之下，有收入支付部分人工、燈油火蠟，希望將每一個月虧損情況減低。我相信這個時間看到，年底到明年初情況如果繼續沒有改善，如通關方面做不到，或局部開放不到，酒店業只能被迫繼續做本地市場生意。

啱呀 香港人真係最睇唔起香港人

突破盲點

可能平時貨van上貨落貨d跟車好串

門口係唔係可長租
黎黎去去都係個幾架
Basement有都唔多啦
隔離係poly宿舍
仲唔俾poly用哂咩

咁又點，係ibank掃地都高貴過你廚房大佬

又唔係佢既有咩好打飛機

要睇佢地泊車仔自己人定係外判，自己人會好少少

好聽啲咪泊車仔 難聽啲就泊車狗
唔好話唔尊重佢 而家係人地唔識尊重人

玻璃心累事

酒店業覺得自己的專業便是有品味，識大體，照顧尊貴客戶的需要。對住唔需要品味果D，佢地真係無乎。
因為，佢地既品味係靠"痴"返黎(而家無得"痴")，打回原來佢地衰過乞兒！
呢間野有日執笠，唔好怪人地，一定係自己做成。

我發現佢想表達嘅係佢架Van好貴，所以唔應該畀人睇唔起
貨櫃車夠貴啦，唔揸去食自助餐

揾壹仔上去test, 好鬼鐘意睇佢地放蛇片

就算vito同hiace都係咁上下價錢
三十幾萬泊車仔供唔唔供得起

唔講以為間酒店係你既

再退一步
酒店顧印像咪顧印象
唔顧印象嘅酒店一陣d尊貴客戶又話cheap
退多步諗
有d餐廳咪又係唔比着短褲拖鞋
又睇唔起人咩
樓豬老豆老母訓唔着會唔會係因為擔心樓豬咋

下次渣架拖頭去叫佢泊車

原本仲諗緊係咪故仔
而家肯定你真
hotel icon d公關真係on9到
支持樓主推到佢地仆街

屌一陣樓豬又嬲嬲豬

人地都戴曬頭盔話「自己唔係當時人又唔係個客」+ 講埋「話唔定係」玻璃心

佢都係表達緊一個「可能」嘅情境姐，都唔係直接話樓豬玻璃心，仲想點

結果返到屋企就單車都冇部

benz果d 2百萬都有 好癲

你問毅進仔人地高人一等

評分高係因為佢地縱客

尤其重視外國客
佢地有team人專門做呢樣嘢
啲員工都係咁 總之可以令到個客俾好的評分 佢地就會唔理standard做大龍鳳 反正高層默許

Poly班高層都樂見呢樣嘢 所以佢地GM做咗咁耐都仲係佢

Intern的自由度比在其他酒店高好多 因為大學會睇住班intern
你熟習到基本功 啲掃把都盡量放心俾你去試新嘢
keep到活力就係呢樣

朋友讀SHTM

唔好沖出嚟柒先
個page又唔係icon d公關開嘅
第3方平台咋喎

如果比一次，梗係事前比啦。

不過我比廿蚊就算，泊車比一次，拎車比一次

唔使諗
人地渣Hiace係貨Van
你渣Traveller唔會變左高級車
都係貨Van
人地規矩係唔泊就唔泊
你換架Benz貨Van其實都會一樣

咁同玩班長工有咩分別

講緊保安？應該係特定名店保安先會

啱呀﹐做人有骨氣啲啦﹐明知人哋睇你唔起重專登去俾人睇唔起﹐之後呻話俾人睇唔起

酒店有D規矩好似好白鴿眼，譬如有D唔比著牛仔褲，至少都smart casual.

聽過d有錢仔好中意渣車走去做代客泊車

咩page黎 咁撚串

事實個泊車職員係服務態度好差，睇唔起人地揸貨van咪放係個心到，個經理嘅處理方式亦都唔okay
唔係要人跪係到喊住求樓主原諒嘅，不過個經理直接道歉認話有問題，會改善好服務態度可能會好d掛。依家個經理講大話仲要俾人踢爆喎，點都feel唔到真誠道歉緊啦，正常我都嬲啦

原來乞客呢個名真係班酒店仔用緊，之前連登見到以為吹水添

而家開始轉風向屌樓豬

香港酒店狗出名閪㗎啦 仲係到兜

重點. 鷹君酒店D staff都好多靚仔靚女

咁其實你都係內心自卑姐

我覺得根本無野好嬲

揸架sorento去

呢間一開始就係藍嫁啦

hi泊車仔

屌你以為自己Hong Kong Club咩
酒店入面既高級餐廳就話姐

PISH

見成班傻仔仲幫酒店護航就好撚好笑
有啲人係好中意將啲道理調轉黎講
樓主真係慘反比人屌

成堆酒店狗衝晒出嚟

酒店定餐廳，酒店好似唔覺眼有，但酒店入面嘅餐廳就好多都有

班友思維錯撚晒 本身應該入得黎消費都係客 人地貼士多少 係額外野 一視同仁係咪真係咁難呢？

泊車仔係咪吋樓主，真係好難講，我覺得泊車仔有時講嘢粗聲粗氣未必係吋人，喺佢哋習慣咗咁講嘢。試過揸過去養和嘅停車場，D泊車仔對靚車司機有時都會大大聲。

無幫酒店護航。
但哩件事同酒店唔服務香港人有咩關係。
如果咁都可以扯埋香港人來講。
同一個邏輯，個泊車仔係針對架車。咁架車係歐洲車。應該係酒店睇唔起歐洲人多啲啵。。。

總結：
1：個泊車仔就點都唔岩。
2：件事唔使上升到酒店vs香港人層次

間4星仔酒店學咩人揀客啊？

酒店嘅餐廳。D幾年鬆好多，之前著牛仔褲真係擋住唔比入

咁大獲
樓主今晚又訓唔著架la wo

講緊酒店服務差
同埋樓主咪香港人囉仲問有乜關係
咁講地球人啦好無呀

咁又唔係，做得五星酒店。
泊車仔都係要好有禮貌。
哩個係最基本。

因為條氣唔順, 食唔安訓唔落
就咁放件事上網怕比人笑所以加句睇唔起香港人消費加d情緒分
同意你既總結

成件事好似係酒店狗奶慣中國客鞋底
撈唔掂先要開源搞Staycation
發現有啲香港人好惡搞先反轉豬肚
真係唔知邊個冇骨氣在先

定位本身就係賣埋環境，有個著老牛t恤出現係怪怪地

謝師宴酒樓搞都俾人笑足一世
何況真係啲高級餐廳

樓主其實由頭到尾都係屌鳩個泊車仔
無話酒店或者自助餐區既職員有問題 至多經理鳩鳩地咒自己同事同係度兜姐

就算真係咩保險問題停車場問題唔泊得 係咪可以同個客解釋返 同埋可以點解決返 而唔係凶個客同叫佢以後唔好渣van 黎 一開波解釋返樓主個心咪唔會chok撚住囉

咁正常啦 呢樣野全世界都係咁
唔係問題黎

我講得唔夠清楚，我係指有D酒店嘅餐廳唔比著牛仔褲。

前排去過間餐廳，同我講唔準著短褲，我即刻過幾條街間U記買條長褲。之後入到去坐低，見到有2枱鬼佬著緊背心短褲 但近年鬆左都係嘅。

算啦，香港冇服務業，只有受氣業，貼錢買難受

Formal Attire 唔俾著牛仔褲係正常

最高級個D 連非黑鞋都唔俾著

係白鴿眼架喇個D 地方 去得個D都係名流 面子最緊要

D個情況一路都係咁。鬼佬係香港真係多D優待

爛鬼二手錢七分分鐘單車都貴過佢

酒店唔是淨係俾客泊私家車嫁咩

香港酒店點狗法？我好少住香港嘅酒店，去食嘢多D，一般服務態度都唔錯bor

係咪部車大部
泊車仔驚自己唔識泊
所以咁樣講

其實都唔明，以前叫做遊客緊要過本地客，優待佢地就梗。但依家去親酒店消費都9成本地香港人＋本地鬼嫁呢，都仲要咁
果然做鬼＝上等人

人哋無骨氣在先就代表自己都可以無骨氣？兩樣嚟㗎喎
再講樓主去藍店已經衰左先﹐重要谷住道氣咁食餐飯﹐食埋人哋蛋糕﹐重要繼續谷到瞓唔着

你藍店都仲去仲好意思話人
人地手足離 特登入去藍店做趕客都唔啱？

有撚用咩 黎黎去去咪又係酒店門口同停車場 咁計既話做車房咪仲威 至少可以揸架車行出街話試車

當樓主提到自己揸歐洲Van 時，代表咗佢睇唔起亞洲（日本、韓國）Van。

人地一開波咪講左唔泊得囉，不過態度唔好姐

食自助餐去迪士尼啦
佢哋服務態度都好好乜車都泊
棍波自動波完全冇問題

藍店撚離地港豬 花生算啦

我都覺得正常來講係唔會俾人屌嘅
正常都係係揀啲西客黎閪啦😂

你有幾可見人地酒店門口擺架貨van係度，唔會講明唔得，但佢地唔會咁做
你夾硬擺，佢地一係自己食俾老細屌，一係就拒絕你，樓主根本就冇得輸，完全係攻擊人地唔可以出聲既弱點

呢間閪野都唔係第一年搞staycation

泊車仔講得出
會唔會係公司落咗order ？

我仲以為係呢啲貨van
我仲心諗，個泊車嗰個都幾撚勁，呢啲牌都有
手車都幾掂係咪得我一個講貨van諗到呢啲

你預左俾人屌，依家個風氣係本土酒店業前線員工睇唔起本地客，但冇諗過自己做得岩唔岩，根本就冇預位俾你泊，唔俾 = 歧視
係咪要泊車仔出錢照拎你架車出去泊時租呀，滿意未呀
唔排除泊車仔態度係衰格，但佢話唔泊得就應該冇做錯

呢啲係貨櫃車喎

突然唔記得咗呢啲叫貨櫃車

話果個泊車職員個老婆啱啱係醫院生左個bb要訓氧氣箱，之後佢又自打嘴巴話呢個係借口黎

做嘜鳩

根本就有人將件事包裝到係"酒店睇個客唔起"，明明冇生意都唔想做香港人生意之類，另類文革式批鬥
我建議樓主去check下人地地契同地面車場保險，再搵入面員工拎佢地條睇下俾唔俾貨van泊，死得心服口服

揸貨van當私家車有咩問題

如果佢係揸g class，梗係唔會有問題
因為g class都唔係貨Van🤡

好多酒店貨van 真係無得泊 下次去半島試下

你讀過書未識唔識有婉拒呢個字先？
識嘅話你覺得泊車仔嘅對答係唔係婉拒呀？
由頭到尾都係屌鳩Hotel Icon啲Staff低質到PR都唔識
食得屎啦

柴油商用車牌

其實係一個同事做錯野 另一個同事補鍋 。

我想講個個大堂經理係堅好人 絕對對同事好 識分事非黑白 ！有事及生 係大堂經理硬食架啦。 valet都有炒散 質素好難講。

間間酒店都有黃藍 我想講呢間前線 個d 絕對係黃 。 之前做左野 洗同你地講？！

仲有。俾你開埋名好撚慘架！又唔撚開個valet 泊車 個個人既名！你番工冇做過錯事 ？做錯事就俾人放上網？ 個經理硬食架，佢都想好好搞返件事架

Cls我鍾意既話我揸小巴你都要幫我泊啦on99

無人好似你咁on9

好聲好氣解釋唔得嘅
如果個客係唔知保險問題唔泊得
前線都有責任解釋清楚啦
而唔係一嚟就閪聲閪氣撚鳩人哋
個經理仲好笑
臨時作鳩個氧氣箱大話出嚟
呢啲態度都唔叫衰格
Ching平時返工應該係含開撚嗰啲嚟

佢仲要強調佢架爛鬼貨Van係嚟自歐洲。。。。

前線好撚黃 黃到圍城都俾人入酒店避
經理識分是非黑白 但係分唔到同事生仔使唔使瞓氧氣箱

一直都係一直都知呢個係事實

忽然間覺得樓主抵死
食藍店 抵撚死

呢度真係多吹水怪，唔係吹水你哋就一定係閪客

呢個post都反映咗香港存在好多條鄙視鍊，用字之間，樓主自己都暴露咗自己嘅偏見以及追逐物質價值嘅觀念

先生衣衫不整恕不招待喎 起碼打返條tie 丫

你估啲前線唔想俾人入呀 你訓氧氣箱大架 ？個保安阿頭之前係狗嚟㗎 咩都唔知

泊車 都有part time 同埋 大把阿叔退休先做

Valet都係前線呀
可能索得太多TG搞到個仔出世就要瞓氧氣箱

Staycation plan 話最早10點check-in, 我同朋友12點去到check-in同我地講話冇房, 一係就轉同房型但冇bathtub, 有bathtub要等到6-8先有房
我地話 咁我地等下唔緊要 之後比左間restroom我地
4點左右打黎話有房, 上到房想request要其他枕頭, call housekeeping 幾次都冇人聽
到晚上8點佢地問我地要唔要安床服務先有叫搵到有個housekeeping staff幫手換枕頭..
一間5星酒店比d咁嘅服務我 我都冇投訴到 我覺得我份人都算係幾好

喂大佬呀，我得私家車牌，你叫我泊架貨van？梗係唔可以俾人見到啦！

真
個牌唔得咪直接講
硬係要大話cum大話

咪就係 你唔撚講 我點撚知泊唔泊到van 咩

一嚟就撻句 我哋依度唔泊貨van 㗎喎

潛台詞，揸歐Van - Traveller 唔應該畀人屌，揸Hiace 畀人當送貨就應鳩該，咁關香港人咩事呀?
都痴鳩線，將呢樣野硬扯去同香港人有關
係咪個個都見撚過遊客揸 Van 就無畀人屌泊撚好幫佢洗車打蠟呀？
係咪遊客揸乜車入去都唔畀人屌呀？

咁貨Van 真係唔同私家車
咁係咪要講曬有咩車唔泊得?
你唔撚揸架5.5噸入去泊？佢都無講？

做開有關酒店既freelance 或者炒散例如deco都知閪con係香港酒店界最撚閪我指d經理，部份員工都好好人，因為佢地就係俾經理指住屌既炒散
利申唔係閪con員工但返工去見過個串柒柒經理當住成百人面前屌鳩d散炒，明明佢冇做錯啲咩

依家係個職員態度差，唔識好聲好氣解釋返背後原因，令到樓主覺得間酒店係純粹睇唔起佢揸貨van
你spin去睇地契jm9

喂 出嚟解釋吓嗰位好好嘅經理點解要借氧氣箱過橋先啦
咒鳩同事個仔都叫對同事好
定係我怪錯咗你個仔真係要瞓氧氣箱呀

唔好偷換概念 邊有人揸5.5當腳車

而家就係解釋唔清楚 先有依啲誤會

咁其他經理呢？
問題係你地其他"同事"做臭曬間酒店個朵呀嘛
1個黑警好人剩低3萬個都係好人啦

因為班Staff覺得保險問題唔俾泊就可以攞正牌閪鳩你囉

Hotel Icon前線黃啲定係香港公安前線黃啲

我點知點解 借氧箱 都唔知係咪真 我又唔係現場 我又唔係佢

齊上齊落啊嘛啲公司最撚叻架啦

閪con個名真係臭到

賤種黎，啲泊車狗連車都買唔起係到串串貢

Cls係講都唔係當面講啦

唔喺現場就唔好講乜一個做錯另一個幫手補鑊啦
到時柒撚到原來氧氣箱係假嘅就唔好啦
對同事好
冇PR對客閪嗰吓死呢

仲諗住BOOK呢間同老婆食餐生日飯
既然拍車都咁臭串
而家不了

用下個腦啦連登仔咁易俾人帶風向就係因為你地呢班人淨係睇一面之詞
我識個酒店經理老鼠咩

我相信一定係態度問題 比人感覺得自己唔受尊重
直接講自己無2號牌 點會唔理解
樓主咪自己泊 有乜所謂

咁多人拉埋藍黃黎講， 呢單就算係藍絲去食飯一樣俾呢間酒店職員睇唔起， 根本成個酒店業都睇香港人唔起， 唔想做香港人生意， 唔明啲投訴者又要黎香港開酒店又要屌香港， 不如搬去中國開啦

樓主係屌人地睇佢唔起，唔係屌人地唔識公關
佢去投訴都唔會講"我知你地係冇錯，但語氣可以好少少，做好少少公關"
"加油呀，我真係明你地做法係岩，但我唔順氣"

係酒店打工，以為自己係酒店管理層

大佬！ 比錢去消費，仲要搞到成家唔開心，點講都講唔通喎，清！
1）酒店服務冇質素
2）個經理個解釋7到冇朋友

唔好講黃藍，之前連登post黃店cake shop中晒伏，唔通又盲撐黃店咩，唔可以拉埋嚟講

經理係想平息件事，但錯尻晒囉！
我嚟比錢消費仲要諗埋你個仔。WtF , 咩邏輯
唔係客閪唔閪嘅問題，如果一早講或者好聲好氣講使搞到件事咁肉酸咩

Poly自己搞的Hotel Icon，同中大的Hyatt係有點分別的了

咁在意個泊車仔睇唔睇得起自己做咩

我唔係講呢單野一定係西客
呢單野係點得樓主一個人講，你又知佢唔係西客？

但香港以前真係好繁榮，好好景，但點解會養左呢D縮骨性格出嚟
如果出手闊綽D，會唔會改變到呢個現象

令到個客覺得被睇低
前線態度同服務質素已經係公關好重要嘅一環啦
唔係冇公關係乜呀？
定係你覺得經理耍冧撻個氧氣箱出嚟係好有公關智慧呀？

善用不推文
Ok?

好景到養晒啲狗眼看人低嘅名店Sales同埋酒店前線出嚟

巴打好慘 揸van仔又如何 都係車啫

咪就係
咁再遇到個再有錢D既係咪又可以掟鳩你?

去酒店食buffet，仲要幫人check地契

BTW表達能力好就唔洗做酒店泊車仔啦

呢個真

又拍片
香港真係好多西客

咁講係踩曬所有低下層工種架喎
part time/ 學歷低小小咪有可能會做
無論咩工種都唔該尊重返先

而家啲名店sales串撚到見你入面齋買個袋或者一件衫都唔想理你

試過行入去聽到個sales講 啲大陸客買啲嘢多到要人送上佢架車 一日就做到二十萬既單 ，輕鬆

又話啲香港人一件件咁買好寒酸 買得個一件上網order算啦 洗乜特登過黎姐

受氣唔係你
無奈嘅又唔係你
嫌人哋比人白鴿眼仲唔夠
專登留言走去奚落人哋自卑
人品咁差嘅你
叫人唔好嬲咪算 加多刀做乜

祝uncle生日快樂希望佢無俾個pk影響到啦

原來冇quote到你覆
1con不嬲閪 樓主唔洗理不過我啲freelance 同事都嬲到扎扎跳

針唔拮到肉唔知痛 你點知人哋嗰刻咩情況啫
仲要加三點 真係唔識形容連登仔啲人品

Staff閪客就叫服務
客投訴就叫閪客

咁又點
2號牌 =/= 貨van
唔好要人同一樣野講幾次

我只係想佢直面內心世界

叫佢唔好自卑 唔係想笑佢

如果造成傷害 sorry

真係全職港豬嚟

過你老母份咩
我淨係知你間酒店員工最中意做埋啲損人不利己既事
經理仔當左自己係老細？你連dept最大粒都未上到啦
開會受完氣呀？

食開屎 m底 鍾意俾人羞辱？

港豬無咩問題 我又唔係saint 攬死個道德高地做咩

內心強大 唔會覺得係羞辱

唔做本土客?

垃圾自助餐，邊到值700幾蚊?又冇蠔，甜品又少，蛋糕得2款，去過一次覺得4，500個啲仲好食

屌你啦， 係自己個page 就話9 樓主玻璃心， 依家上到黎見個個屌就唔敢講？ 點解唔開得名呀，唔見得人咪用number 囉

乖乖 欣賞你

老實講，我覺得唔洗sorry... 由樓主用個咁嘅標題出呢個post開始，佢唯一能力範圍內做到嘅嘢已經做完

因為你已經習慣當自然

香港而家train出嚟嘅酒店業者係咁L樣？乜L嘢叫俾得卡片你就係尊重你？咁好L多地產保險agent都好尊重我

講緊拍片呀
咩撚野叫投訴就叫西客
我話拍片果啲係西客呀屌你老母

如果酒店話唔比van仔
而通常揸van仔都係香港客
咁都算係貼題喎

小朋友, 樓主係同老父慶祝大壽, 一有唔開心就乜撚嘢都拍片放上網公審咩DLLM, 搞到咁乞人憎到時成家人都會留下陰影

有個西人開左個page 公審d 客， 大家有時間記得上去report , 開個撚樣就係樓上個水原咩9 子

LIGHT GOODS VEHICLE
你同運輸署講

內心強大係一件事
尊重羞辱係另一件事
韓信被人羞辱件事流傳左千幾年啊Ching

所以如果我在場見到啲經理都好聲好氣，個客仲唔撚放口
我一定幫個經理屌7個客，有啲撚樣見人返緊工唔還得手就恰鳩人

希望多啲人會咁做，唔好助長西客

如果樓主真係咁諗，咁佢真係有啲文革嗰種「亂扣帽子」......

屌你老母 拍住片投訴唔撚得呀
拍片就叫閪客
廢事等陣你呢啲賤種閪Staff又話人哋片面之詞不足信呀
唔想俾人拍當初就唔好閪聲閪氣啦
你老母返工接客都收錢準客拍片啦

拿 其實又咁嘅

平時啲大陸人郁啲就嬲 你又話佢地玻璃心

而家我叫樓主內心強大 唔好嬲 你又話 已經習慣當自然

咁即係想點呀大佬

講緊你偷換概念
你講乜撚野哦傻仔

經理唔洗求你買保險 下次你來唔來都唔係入佢條數

有本質上嘅分別

做得服務業就係做下把位嫁啦 一係就轉行 又要做又唔中意比人屌咪撚做 做雞又要拎貞節牌坊

佢可能火遮眼 諗住咁嘅topic多啲人睇
hotel icon我唔知係咪藍店 但如果係嘅話 睇完大家唔好幫襯就算

垃圾hotel icon , 泊車仔串撚過碼頭咕喱
永遠唔會再食 ，慢慢奶共啦

你點分類，政府用咩名義去出牌，都唔會有人當佢貨van
買Sorento 買Discovery 買G class 真係拎去做van咩

你自己一碌鳩將拍片嘅客打到做閪客就得
我笑鳩你就叫偷換概念

有乜撚嘢過份 on79
如果條撚樣處理得好 樓主又點會放上網
俾錢你班仆街仲要受你地氣 傻撚咗？
唔撚泊貨車 你咪大大隻字寫撚到明唔撚泊lor
同埋個泊車條撚樣態度好d 都唔會有呢個post出現啦 自己錯先仲怪人上網公審你 你呢個垃圾page執7佢啦 on9

我都唔撚食 咁串

不如解釋下咩叫俾卡片你已經好尊重？
當自己係明星淨星探？

dc9 酒9冇一隻係無辜

唔撚係真係公開左人地身份下話
咀炮下冇所謂，咁樣仲衰格過你口中既泊車仔同大陸人囉

好撚想要你卡片咩 垃圾卡一張當自己咩位置呀經理仔

唔評誰對誰錯
唔泊貨van無問題，你屌佢態度表達都無問題，反正有言論自由

想講既係，第一句已經babykingdom式圍爐公審可以有4k正評，今時今日呢到d人係咪傻撚左

睇標題同內文第一句都知係邊d西客，永遠覺得自己既道理先係道理，人地唔岩你心水就一定人地無道理

做服務業咁多年，西客最撚鐘意事後吹到自己當時點一身正氣，當時點盡量忍讓得黎 又據理力爭耐何人地咄咄逼xxxxxxx我只係想要當時人道歉xxxxx奈何得唔到應有尊重 公道xxxxxx

睇樓主打字語氣已經feel到係邊類西客
咁既post 都4k正評，你地人多唔代表你公審人然後上綱上線 扯去"睇唔起香港人"呢個lv 係岩，最撚憎就係呢d表達方式，小家到唔撚似成年人，已block

今時今日既服務態度抵比人屌

真呀點解啲人好似無印象呀？ 我就以前常客嚟 因為呢件事我無再住過呢一間
酒店十間有九間都係藍 有需求我明白 但只少揀一啲無害過手足既酒店囉
唔知酒店冷氣有無洗過 之前狂放TG hotel icon食晒 成班傻鳩入去吸TG

延伸閱讀：

佢做得無錯驚咩人公開呀， 做得咁好開左名加人工啦

咀乜L野炮，講埋晒d支語，講人話啦

咪撚on9啦 唔俾你泊貨van係因為保險唔包呀

調翻轉你揸架私家入馬灣路罰你錢係咪又話人歧視私家車偏坦貨van呀 咁都唔識咪學人揸車啦 映衰曬揸貨van嘅人

利申：揸貨van

你表達得唔好 睇嚟唔係善意
同埋大陸人嘅玻璃心係自作多情 唔係自己經歷 甚至唔關自己事 但係見到就一齊玻璃心咁樣
樓主自己親歷過 仲要繼續陪屋企慶祝 的確係比個泊車仔破壞咗成晚氣氛嘅
其實泊車仔唔係咁講嘢嘅話都係小意思 不過似係擺明奚落樓主揸van仔 如果樓主冇加鹽加醋嘅話

最仆街係會揸你架車出去兜

個名咁普通 大把人依個名 開唔開一9樣 唔好印中文名囉咁驚人講

岩岩睇完post 八卦問下啲熟人
件事大概係個valet 話佢地唔泊到貨can 今次幫你泊啦 下次同一架車可能要泊對面
個事主就跳曬制話個valet歧視佢地 再大聲嘈話間車成三十幾萬你都買唔起 呢啲係乜野服務態度？

個經理知道左呢件事之後都上去say sorry 話影響到佢地 仲話知道佢老母生日送左個一磅蛋糕同俾左折佢地

條友食完飯落返lobby話自己心靈受創話要合理賠償 唔係就擺上網

姑勿論兩邊講既野有幾成真 但係㩒入user都發覺條友有條開名癮 總之佢發完癲唔如意就屌鳩人再開名公審

連登仔次次都上當仲幫手潑火幫啲痴線佬

4000個like 又話連登仔月入50k？

唔即場屌柒有撚用咩

屌你啦， 又上黎幫酒店9 up, 平時屌客屌唔夠呀？

揸貨van又點 冇你既事可以出番去

點解唔得？人地自己同同事講野 屌同事老母都仲得 關你撚事咩

是但你 反正兩邊我都唔太信

所以你咪係用車價嚟分囉。做乜啫

你係咪傻撚左呀， 5星級酒店呀， 點會咁撚樣係客面前講

同國泰經理一樣
唔係入佢條數無所謂
不過就炒六千人

呢d post 都4000 正評

手弓7佢都得？

關「香港人」咩事啫
人地歧視貨Van仔，唔係歧視香港人喎

得啦 永遠van仔唔比入不論邊個人邊間公司 完

我得1A牌，你叫我泊貨van?我屌你呀！

係出面睇到個post話而家無人可憐空姐空少關唔關佢哋成日上網屌客事
航空業以外最危就係酒店業，仲咁串柒柒

呢單野樓主會搞到自己唔開心幾日呢
咬住人唔放搞到比人咬返轉頭

係呀，你覺得岩既野唔怕大聲講你冇做錯到，爭取到底
而加咪搞到有一半人屌7你，更加唔開心囉
小氣鬼

重要開埋page 屌客， 到時執7曬真係抵屌死

炒撚曬佢啦屌 炒曬一想請就請得番 冇咩技能

大家記得上去睇下呢個page, 班酒店仆街好撚鐘意屌客

收皮啦hotelbeggar
話鳩人乞客
人地開post關你撚事咩
咁中意幫酒店護航
返去瞓啦 學人出story抽水
講緊你呀 再出story囉咁叻

900幾先講

係因為車型 Sedan/ Wagon/ Hatchback/ SUV/ MPV/ Coupe/ Spyder/ GT
唔係一個小城市既政府入面一個部門既分類
事實上你點出牌點分類，都冇乜人會當某d車種係van
有一日玩電子道路收費，好多私家車都要2號牌先出到市區，你會唔會指住架4門sedan做貨van

垃圾page係咪唔識字

事後個經理 Kelvin ma馬建業 仲好誇張咁作左個大話，話果個泊車職員個老婆啱啱係醫院生左個bb要訓氧氣箱，之後佢又自打嘴巴話呢個係借口黎

作埋啲咁樣嘅大話個經理都有問題啦下嘛？開名有咩問題呀？

但唔見你呢個case同奶支有咩關係
係歧視貨Van啫

佢地都玩埋一份搏上位
睇唔過眼既都走曬

有冇人一陣拎架拖頭/ 5噸半入去泊? 搏下大霧拎返個蛋糕都好

兩個職員自己私下講 樓主行過聽到 你有冇睇原文

勁on9

樓主根本有心誤導，就連內文都特登提支那人，但明明就只係個泊車仔歧視貨Van

樓豬咁做同支那人咩都賴美國干預有咩分別

最好執柒晒佢啦 咁咪唔洗服務本地客
反正我都冇幫襯過

連登仔之前開post開ga

以前做過炒散真係唔俾入
個香港人仲同個staff嘈交

個staff仲同我講係唔撚俾佢入啊吹咩

真 關佢撚事咩 做死人化妝洗唔洗管條屍要點死呀 on9

照咁睇唔關香港人事
係睇唔起你姐

你個標題為左noise而同內文不乎我都睇唔起你

on9同蠢係主觀，因為你個人睇法就將人地名放出嚟係冇品，因為工作地點已經鎖定左，你再放埋人名，咁就夠晒，已經係私隱問題
仲要單野都未搞得清楚，一野公審隊上嚟再拉埋酒店業界議題去班馬屌人，手段仲下作
如果門口泊車仔真係有同你泊到車，只係話下次可能要泊對面，樓主即刻玩撚完

食完蛋糕拎左折再公審
樓主都好撚野
係咁嬲就即刻轉場啦

好多自稱知道件事嘅人護航
話渣㗎5噸呃返個蛋糕都講得出，玩對人不對事了
明白哂
Hotel icon pr加油呀

揸柴油discovery 係咪唔去得hotel icon 了
80 萬垃圾van 一架

唔係酒店，而係酒店入面某D fine dinning
你可能係渡假，要出入酒店冇可能24hrs正裝
但fine dinning 就多數正裝，依家都愈來愈hea，smart casual算數，唔一定suit & tie

well...... 莫講話酒店，太古城都入唔到......

呢張就真係尊重啦

咁客貨VAN 係屬於Sedan/ Wagon/ Hatchback/ SUV/ MPV/ Coupe/ Spyder/ GT邊一種?
唔係一個小城市政府既分類. 咁你諗下有幾多國家有客貨VAN 呢樣怪嘢

繼續啦，唔跟大隊就一定係對家pr
你太醒喇

請開2等佢地護航

明眼人一睇都知你幫邊邊啦屌 唔好扮啦 柒頭
有證據反駁樓主係閪客咪拎出黎 扮問乜撚熟人 好撚肉酸

咁你係咪都知道曬事件既來龍去脈？ 大家都係聽兩邊都自行分析姐
你咪睇下條友之前啲post 仲用下個腦諗下啲野幾成真囉

支持樓主放車 cam 片出黎大巴大巴車埋去

咪玩啦
Icon pr 出名廢
前排先將日本和牛同澳洲和牛個分級掉撚轉左

泊就泊啦咁多野講 唔得自己死掂佢啦問

你咪講左囉，咪係van囉，咁你明點解人地唔當佢搞啦，因為唔係廣義入面既私家車嘛，唔好拗D咁無所謂既野
一架車係點定義係咩車型唔係香港政府話事
更何況，係泊車呢個時間入面有意外，到時點拆? 你冇保險，酒店又冇

你都搞笑既 呢啲可以有咩證據？
樓主夠冇證據啦你咪又信到十足十